<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>DAI Framework Contract Opportunities</title>
    <link>http://frameworkcontracts.com</link>
    <pubDate>Wed, 05 Jul 2017 21:38:22 -0000</pubDate>
    
    <item>
      <title>Expert dans le Domaine de la Sécurité Intérieure</title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-dans-le-domaine-de-la-securite-interieure</link>
      <pubDate>Wed, 05 Jul 2017 21:34:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-dans-le-domaine-de-la-securite-interieure</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Appui à la mise en place du Conseil National de Sécurité Intérieure du Tchad&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;L’objectif particulier de la mission est de permettre la mise en place du CNSI, en définissant particulièrement sa mission, organisation et fonctionnement. La mission s’inscrit dans le cadre de la préparation du PAASIT dont elle adopte l’objectif général qui est de contribuer à réduire et à dissiper le climat général d’impunité et d’insécurité par l&amp;#39;offre de la sécurité comme un bien public de qualité, qui répond aux besoins de l&amp;#39;ensemble des citoyens. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expert dans le Domaine de la Sécurité Intérieure&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Catégorie et durée de l&amp;#39;expérience équivalente : Catégorie I soit au moins 12 années d&amp;#39;expérience dans les secteurs concernés par le lot 7.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Formation *&lt;em&gt;:
*&lt;/em&gt;Condition minimum&lt;/strong&gt; &lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Un niveau d’enseignement correspondant à un cycle complet d’études post baccalauréat de cinq années ou plus, sanctionné par un diplôme de fin d’études. Une expérience professionnelle générale pertinente de 5 ans supplémentaires devra être justifiée en cas de diplôme de niveau inférieur.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Conditions préférables&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Une formation supérieure dans le domaine de la sécurité intérieure.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expérience *&lt;em&gt;:
*&lt;/em&gt;Condition minimum&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;12 ans d’expérience pertinente dans les secteurs concernés par le lot 7.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Conditions préférables&lt;/strong&gt; &lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Une expérience au sein de l’administration nationale (par exemple en tant que directeur de cabinet, secrétaire général, directeur général) ; &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une expérience de collaborateur de responsables politiques pour l’élaboration et le suivi de politiques publiques de sécurité, la veille et la gestion des risques à l’échelle nationale ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une expérience dans la rédaction de textes pour la création, l’organisation et le fonctionnement de structures de pilotage réunissant plusieurs ministères ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une expérience dans l’organisation et/ou la réforme des systèmes de sécurité intérieure d’un pays, de préférence en Afrique ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;La connaissance du contexte tchadien serait un atout.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Connaissances linguistiques&lt;/strong&gt; :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Parfaite maîtrise du français à l’écrit et à l’oral.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:elena_bellitto@dai.com&quot;&gt;elena_bellitto@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expert 1 – Chef de Mission </title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-1-chef-de-mission</link>
      <pubDate>Wed, 05 Jul 2017 21:29:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-1-chef-de-mission</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Appui à la mise en place du Conseil National de Sécurité Intérieure du Tchad&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;L’objectif particulier de la mission est de permettre la mise en place du CNSI, en définissant particulièrement sa mission, organisation et fonctionnement. La mission s’inscrit dans le cadre de la préparation du PAASIT dont elle adopte l’objectif général qui est de contribuer à réduire et à dissiper le climat général d’impunité et d’insécurité par l&amp;#39;offre de la sécurité comme un bien public de qualité, qui répond aux besoins de l&amp;#39;ensemble des citoyens. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expert 1 – Chef de Mission (53 jours ouvrables)&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Catégorie et durée de l&amp;#39;expérience équivalente&lt;/strong&gt; : Catégorie I soit au moins 12 années d&amp;#39;expérience dans les secteurs concernés par le lot 7.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Formation *&lt;em&gt;:
*&lt;/em&gt;Condition minimum&lt;/strong&gt; &lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Un diplôme de fin d’études délivré par une école formant à la haute administration (par exemple, l’ENA pour la France et l’équivalent pour un autre pays). Une expérience professionnelle générale pertinente de 10 ans supplémentaires devra être justifiée en cas d’autres diplômes.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expérience *&lt;em&gt;:
*&lt;/em&gt;Condition minimum&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;12 ans d’expérience pertinente dans les secteurs concernés par le lot 7.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Conditions préférables&lt;/strong&gt; &lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Une expérience au sein de la haute administration nationale (par exemple en tant que préfet en France ou l’équivalent dans un autre pays, au sein du cabinet de la Primature ou de la Présidence) ; &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une expérience de création, d’appui, de travail au sein d’un organe national de pilotage et de gouvernance de la sécurité intérieure ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une expérience des projets de coopération et de développement ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;La connaissance du contexte tchadien serait un atout.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Connaissances linguistiques&lt;/strong&gt; :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Parfaite maîtrise du français à l’écrit et à l’oral.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:elena_bellitto@dai.com&quot;&gt;elena_bellitto@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cadre Legal Elections Madagascar</title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/cadre-legal-elections-madagascar</link>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2017 12:42:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/cadre-legal-elections-madagascar</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Cadre Legal Elections Madagascar&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Objectif général&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;L’objectif général consiste à renforcer les capacités des autorités nationales malgaches pour la réforme du cadre légale en vue des élections prévues en 2018 en conformités aux normes et principes internationaux.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Objectifs particuliers&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;L&amp;#39;objectif de la présente mission est de fournir une expertise technique juridique de haut niveau aux autorités pour l’élaboration des avant-projets de textes législatifs et règlementaires relatifs à la révision du cadre légal électoral.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ce soutien s’inscrirait pleinement dans l’accompagnement des travaux du Comité interministériel chargé de la révision de l’encadrement juridique du processus électoral malgache. En effet, le décret n°2017- 201 portant création du Comité prévoit en son article 2 que le comité a pour missions principales d’œuvrer à l’amélioration de l’encadrement juridique du processus électoral malgache, et, d’élaborer à cet effet, les des avant-projets de textes législatifs et règlementaires relatifs y afférents.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Services demandés&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En étroite collaboration avec la CENI et le projet des Nations Unies SACEM :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Contribuer à la mise en cohérence et la révision des textes législatifs et règlementaires relatifs à la révision du cadre légal électoral.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Contribuer à l&amp;#39;élaboration dès avant projets de textes législatives et réglementaires.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Faciliter l&amp;#39;appropriation de travaux et recommandations restituée par la commission consultative concernant la révision du code électoral par la commission interministérielle en charge de la rédaction des projets de loi.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Donner des briefings réguliers au Comité de pilotage du SACEM (plus haut organe décisionnel qui définit les orientations stratégiques, son mode de fonctionnement et sa gestion opérationnelle) sur la situation de travaux de réforme du cadre légale électoral.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Rédiger des rapports périodiques sur l&amp;#39;avancement des travaux du comité interministériel inclus la présentation des et problématiques y afférents.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Fournir à la Délégation de l&amp;#39;UE toutes les informations substantielles sur les matières juridiques relatives au processus électoral et à la consolidation de la démocratie à Madagascar.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Résultats attendus&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Appuyer le Comité interministériel pour toute matière relative aux efforts de révision et de préparation de textes législatifs et règlementaires relatifs à la révision du cadre légal électoral&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Contribution à la coordination des activités du Comité interministériel et de la CENI à travers des briefings réguliers au comité de pilotage du projet SACEM.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Rédaction des rapports périodiques sur l&amp;#39;avancement pour des travaux du comité interministériel&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Produire des notes pour la Délégation de l&amp;#39;UE sur les matières juridiques relatives au processus électoral&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Elaborer un inventaire des réformes du cadre juridique électoral qu’il sera nécessaire d’aborder après les élections.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Juriste senior spécialisé en droit électoral (Catégorie 1&lt;/strong&gt;)&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;L&amp;#39;expert(e) devra justifier d’un diplôme au moins de niveau bac+5 en droit, le doctorat sera un atout.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Il/elle devra posséder au moins 15 ans d&amp;#39;expérience en matière juridique dans le cadre de processus de démocratisation et de bonne gouvernance, dont au moins 5 ans en matière de révision de cadres juridiques électoraux, voire constitutionnels.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;L&amp;#39;expert(e) devra avoir une bonne connaissance du paysage, du contexte juridique et constitutionnel malgache, des acteurs et des dynamiques politiques malgaches ; et de l’expérience en accompagnement de processus électoraux.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;L’expert pourra en outre démontrer une expérience auprès d’organisation internationales et/ou des institutions européennes.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;La maîtrise parfaite du français parlé et écrit, la maitrise de la langue malgache est un plus.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:aurelie_durand@dai.com&quot;&gt;aurelie_durand@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cat.III Grant Expert</title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/catiii-grant-expert</link>
      <pubDate>Mon, 26 Jun 2017 10:01:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/catiii-grant-expert</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Technical Assistance to the Promotion of &amp;lsquo;Town Twinning Action between Turkey and the EU Grant Scheme&amp;rsquo;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Contributing to the effective implementation of the grant scheme under the “Town Twinning between Turkey and the EU” project. Specifically enabling local administrations in Turkey and EU to be aware of the town twinning grant scheme which will be managed by the MEU; and, promoting the grant scheme under the project “Town Twinning between Turkey and the EU” effectively both in Turkey and the EU countries.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expert 2 – Grant Expert (29 WD, cat III)&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Qualifications and skills&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;At least bachelor degree in Social Sciences. In the absence of the required degree professional experience of 7 years in the area relevant to the Lot is requested, &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Good written and spoken English,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Good written and spoken Turkish will be an asset.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;General professional experience&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;At least 3 years of experience in the sector(s) related to the lot.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Specific professional experience&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Experience in at least 2 EU funded projects as a grant expert, &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Experience in delivery of 2 trainings on preparation or implementation of EU grant projects, &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Experience on town twinning activities will be an asset.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to Lina Forgeaux &lt;a href=&quot;mailto:lina_forgeaux@dai.com&quot;&gt;Lina_Forgeaux@dai.com&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Team Leader – Networking and Communication Expert</title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/team-leader-networking-and-communication-expert</link>
      <pubDate>Mon, 26 Jun 2017 09:53:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/team-leader-networking-and-communication-expert</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Technical Assistance to the Promotion of &amp;lsquo;Town Twinning Action between Turkey and the EU Grant Scheme&amp;rsquo;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Contributing to the effective implementation of the grant scheme under the “Town Twinning between Turkey and the EU” project. Specifically enabling local administrations in Turkey and EU to be aware of the town twinning grant scheme which will be managed by the MEU; and, promoting the grant scheme under the project “Town Twinning between Turkey and the EU” effectively both in Turkey and the EU countries.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Team Leader – Networking and Communication Expert (56 WD; Cat. II)&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Qualifications and skills&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;At least master’s degree from the Institutes/Graduate Schools of Social Sciences, preferably in communication, journalism and public relations. In the absence of the required degree professional experience of 11 years in the area relevant to the Lot is requested,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Good written and spoken English,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Good written and spoken Turkish will be an asset.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;General professional experience&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;At least 6 years of experience in the sector(s) related to the lot.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Specific professional experience&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;At least 1-year experience in a project as a Team Leader or equivalent,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Experience on town twinning activities,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Experience in at least one organisation of events such as seminars and conferences,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Experience in working with local administrations will be an asset. &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to Lina Forgeaux &lt;a href=&quot;mailto:lina_forgeaux@dai.com&quot;&gt;Lina_Forgeaux@dai.com&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expert spécialiste en système électoral</title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-specialiste-en-systeme-electoral</link>
      <pubDate>Fri, 23 Jun 2017 13:32:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-specialiste-en-systeme-electoral</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Evaluation finale Programme d&amp;#39;appui a la gouvernance et identification nouveau projet&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Objectif général&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Les prestations s&amp;#39;inscrivent dans le cadre global du Programme d’Appui à la bonne Gouvernance et ont donc pour objectif général celui du projet à savoir &amp;ldquo;contribuer à améliorer le respect des principes démocratiques et de bonne gestion des fonds publics&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Objectifs particuliers&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Le premier objectif particulier des prestations est de présenter au Maître d&amp;#39;Ouvrage, au Maître d&amp;#39;œuvre, à la Délégation de l&amp;#39;Union européenne et plus généralement à l&amp;#39;ensemble des parties concernées par le Programme d’Appui à la bonne Gouvernance :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Une appréciation globale, en toute indépendance, des résultats du PAG, en s’attachant plus particulièrement aux résultats du projet par rapport à ses objectifs.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Les principaux enseignements de l&amp;#39;intervention et des recommandations afin d’améliorer les futures actions, particulièrement celles qui seront mises en œuvre dans le cadre du 11ème FED.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Le second objectif particulier des prestations est l’identification d’un Programme d’Appui à la Gouvernance Démocratique qui sera financé sur le 11ème FED à partir des recommandations formulées pour les futures actions au cours de la phase d’évaluation, d&amp;#39;entretiens avec les bénéficiaires et les Partenaires techniques et de tout autre document pertinent. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expert spécialiste en système électoral&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Formation&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Une formation d&amp;#39;études supérieures sanctionnées par un diplôme d&amp;#39;au moins niveau Master ou équivalent&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une expérience professionnelle générale pertinente de cinq (5) années supplémentaires pourra être prise en compte en cas de diplôme de niveau inférieur&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Qualifications&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Formation en droit, sciences politiques, administration, sociologie  ou tout autre domaine pertinent&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expérience générale&lt;/strong&gt;
Au moins 6 ans d&amp;#39;expérience professionnelle dans le domaine de la gouvernance démocratique&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expérience spécifique&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Au moins 3 ans d’expérience dans l&amp;#39;appui au cycle électoral en Afrique subsaharienne;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Avoir formulé au moins 2 programmes d’appui à la gouvernance démocratique (ayant une composante élection) en Afrique Sub-Saharienne ; &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Très bonne connaissance de la problématique de l&amp;#39;efficacité de l&amp;#39;aide, des modalités de l&amp;#39;acheminement de l&amp;#39;aide et du cycle du projet&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Capacités&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Maitrise du français à l’écrit et à l’oral&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;La connaissance du contexte tchadien serait un atout&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:lina_forgeaux@dai.com&quot;&gt;lina_forgeaux@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expert spécialiste « décentralisation et appui au Parlement »</title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-specialiste-decentralisation-et-appui-au-parlement-</link>
      <pubDate>Fri, 23 Jun 2017 13:17:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-specialiste-decentralisation-et-appui-au-parlement-</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Evaluation finale Programme d&amp;#39;appui a la gouvernance et identification nouveau projet&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Objectif général&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Les prestations s&amp;#39;inscrivent dans le cadre global du Programme d’Appui à la bonne Gouvernance et ont donc pour objectif général celui du projet à savoir &amp;ldquo;contribuer à améliorer le respect des principes démocratiques et de bonne gestion des fonds publics&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Objectifs particuliers&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Le premier objectif particulier des prestations est de présenter au Maître d&amp;#39;Ouvrage, au Maître d&amp;#39;œuvre, à la Délégation de l&amp;#39;Union européenne et plus généralement à l&amp;#39;ensemble des parties concernées par le Programme d’Appui à la bonne Gouvernance :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Une appréciation globale, en toute indépendance, des résultats du PAG, en s’attachant plus particulièrement aux résultats du projet par rapport à ses objectifs.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Les principaux enseignements de l&amp;#39;intervention et des recommandations afin d’améliorer les futures actions, particulièrement celles qui seront mises en œuvre dans le cadre du 11ème FED.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Le second objectif particulier&lt;/strong&gt; des prestations est l’identification d’un Programme d’Appui à la Gouvernance Démocratique qui sera financé sur le 11ème FED à partir des recommandations formulées pour les futures actions au cours de la phase d’évaluation, d&amp;#39;entretiens avec les bénéficiaires et les Partenaires techniques et de tout autre document pertinent. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expert spécialiste « décentralisation et appui au Parlement »&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*&lt;em&gt;Formation *&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;une formation d&amp;#39;études supérieures sanctionnées par un diplôme d&amp;#39;au moins niveau Master&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une expérience professionnelle générale pertinente de cinq (5) années supplémentaires pourra être prise en compte en cas de diplôme de niveau inférieur&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Qualifications&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Formation en droit, sciences politiques, administration, sociologie  ou tout autre domaine pertinent&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expérience générale&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Au moins 6 ans d&amp;#39;expérience professionnelle dans le domaine de la gouvernance démocratique&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expérience spécifique&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Au moins 3 ans d’expérience dans l’appui à la décentralisation et/ou dans l’appui au Parlement en Afrique Sub-Saharienne ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Au moins 3 évaluations de programmes d’appui à la décentralisation et/ou au Parlement en Afrique Sub-Saharienne; 
et/ou &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Avoir formulé au moins 2 programmes d’appui à la gouvernance démocratique (ayant une composante décentralisation et/ou appui au Parlement) en Afrique Sub-Saharienne; &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Très bonne connaissance de la problématique de l&amp;#39;efficacité de l&amp;#39;aide, des modalités de l&amp;#39;acheminement de l&amp;#39;aide et du cycle du projet.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Capacités&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Maitrise du français à l’écrit et à l’oral&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;La connaissance du contexte tchadien serait un atout&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:lina_forgeaux@dai.com&quot;&gt;lina_forgeaux@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expert spécialiste en &quot;état civil&quot; </title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-specialiste-en-etat-civil</link>
      <pubDate>Fri, 23 Jun 2017 13:02:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-specialiste-en-etat-civil</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Evaluation finale Programme d&amp;#39;appui a la gouvernance et identification nouveau projet&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Objectif général&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Les prestations s&amp;#39;inscrivent dans le cadre global du Programme d’Appui à la bonne Gouvernance et ont donc pour objectif général celui du projet à savoir &amp;ldquo;contribuer à améliorer le respect des principes démocratiques et de bonne gestion des fonds publics&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Objectifs particuliers&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Le premier objectif particulier des prestations est de présenter au Maître d&amp;#39;Ouvrage, au Maître d&amp;#39;œuvre, à la Délégation de l&amp;#39;Union européenne et plus généralement à l&amp;#39;ensemble des parties concernées par le Programme d’Appui à la bonne Gouvernance :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Une appréciation globale, en toute indépendance, des résultats du PAG, en s’attachant plus particulièrement aux résultats du projet par rapport à ses objectifs.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Les principaux enseignements de l&amp;#39;intervention et des recommandations afin d’améliorer les futures actions, particulièrement celles qui seront mises en œuvre dans le cadre du 11ème FED.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Le second objectif particulier des prestations est l’identification d’un Programme d’Appui à la Gouvernance Démocratique qui sera financé sur le 11ème FED à partir des recommandations formulées pour les futures actions au cours de la phase d’évaluation, d&amp;#39;entretiens avec les bénéficiaires et les Partenaires techniques et de tout autre document pertinent. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expert spécialiste en &amp;ldquo;état civil&amp;rdquo;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*&lt;em&gt;Formation *&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Une formation d&amp;#39;études supérieures sanctionnées par un diplôme d&amp;#39;au moins niveau Master ou équivalent&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une expérience professionnelle générale pertinente de cinq (5) années supplémentaires pourra être prise en compte en cas de diplôme de niveau inférieur.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Qualifications&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Formation en droit, sciences politiques, administration, sociologie  ou tout autre domaine pertinent&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expérience générale&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Au moins 6 ans d&amp;#39;expérience professionnelle dans le domaine de la gouvernance démocratique&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expérience spécifique&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt; Au moins 3 ans d’expérience dans l’appui à l’état civil.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Au moins 3 évaluations de programmes d’appui à l’état civil en Afrique Sub-Saharienne; 
et/ou &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Avoir formulé au moins 2 programmes d’appui à la gouvernance démocratique (ayant une composante état civil) en Afrique Sub-Saharienne. &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Très bonne connaissance de la problématique de l&amp;#39;efficacité de l&amp;#39;aide, des modalités de l&amp;#39;acheminement de l&amp;#39;aide et du cycle du projet&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Capacités&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Maitrise du français à l’écrit et à l’oral&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;La connaissance du contexte tchadien serait un atout&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:lina_forgeaux@dai.com&quot;&gt;lina_forgeaux@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expert spécialiste en finances publiques </title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-specialiste-en-finances-publiques</link>
      <pubDate>Fri, 23 Jun 2017 12:44:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-specialiste-en-finances-publiques</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Evaluation finale Programme d&amp;#39;appui a la gouvernance et identification nouveau projet&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Objectif général&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Les prestations s&amp;#39;inscrivent dans le cadre global du Programme d’Appui à la bonne Gouvernance et ont donc pour objectif général celui du projet à savoir &amp;ldquo;contribuer à améliorer le respect des principes démocratiques et de bonne gestion des fonds publics&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Objectifs particuliers&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Le premier objectif particulier des prestations est de présenter au Maître d&amp;#39;Ouvrage, au Maître d&amp;#39;œuvre, à la Délégation de l&amp;#39;Union européenne et plus généralement à l&amp;#39;ensemble des parties concernées par le Programme d’Appui à la bonne Gouvernance :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Une appréciation globale, en toute indépendance, des résultats du PAG, en s’attachant plus particulièrement aux résultats du projet par rapport à ses objectifs.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Les principaux enseignements de l&amp;#39;intervention et des recommandations afin d’améliorer les futures actions, particulièrement celles qui seront mises en œuvre dans le cadre du 11ème FED.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Le second objectif particulier des prestations est l’identification d’un Programme d’Appui à la Gouvernance Démocratique qui sera financé sur le 11ème FED à partir des recommandations formulées pour les futures actions au cours de la phase d’évaluation, d&amp;#39;entretiens avec les bénéficiaires et les Partenaires techniques et de tout autre document pertinent. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expert spécialiste en système électoral&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Une formation d&amp;#39;études supérieures sanctionnées par un diplôme d&amp;#39;au moins niveau Master &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une expérience professionnelle générale pertinente de cinq (5) années supplémentaires pourra être prise en compte en cas de diplôme de niveau inférieur&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Qualifications&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Au moins 6 ans d&amp;#39;expérience professionnelle dans le domaine de gestion des finances publiques &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expérience générale&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Au moins 6 ans d&amp;#39;expérience professionnelle dans le domaine de gestion des finances publiques &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expérience spécifique&lt;/strong&gt; &lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Au moins 3 ans d’expérience dans le renforcement des capacités d&amp;#39;un Ministère des finances&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Au moins 3 évaluations de programmes d’appui à la réforme des finances publiques&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Très bonne connaissance de la problématique de l&amp;#39;efficacité de l&amp;#39;aide, des modalités de l&amp;#39;acheminement de l&amp;#39;aide et du cycle du projet&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Capacités&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Maitrise du français à l’écrit et à l’oral&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;La connaissance du contexte tchadien serait un atout&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:lina_forgeaux@dai.com&quot;&gt;lina_forgeaux@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/strong&gt; &lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Experto(a) 2 (Cat. II)  </title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expertoa-2-cat-ii</link>
      <pubDate>Tue, 20 Jun 2017 05:40:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expertoa-2-cat-ii</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Evaluation Final de EMPRENDE&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El principal objetivo de la evaluación final es ofrecer a los servicios de cooperación externa pertinentes de la Unión Europea, a los socios de implementación y, en su caso, al público en general: &lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Valoración global independiente del desempeño del Proyecto €mprende: Fortalecimiento de las capacidades empresariales de las mujeres para potenciar su autonomía económica, prestando especial atención a los resultados del proyecto en relación con sus objetivos; &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Valorar, a partir de un análisis específico, la adecuación de la formulación original del proyecto en contraste con los cambios de las condiciones del entorno, los cambios de administración del proyecto, incluyendo las acciones nacionales y locales en el territorio, la evolución de las políticas nacionales, de la institucionalidad nacional y las acciones de cooperación en el ámbito del proyecto. &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Documentar lecciones aprendidas y recomendaciones que puedan servir para diseñar y ejecutar nuevas acciones futuras. &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Experto(a) 2 (Cat. II)  o Profesional con título universitario con nivel mínimo de maestría, o equivalente, 45 dias laborales&lt;/strong&gt;:  &lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Al menos 6 años de experiencia en la temática de género. Particular énfasis en implementación del enfoque de género en proyectos de desarrollo. * Excelente dominio del enfoque de marco lógico y temas transversales. &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Experiencias previas en países en desarrollo, preferiblemente en la región latino americana.&lt;br&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Experiencia relevante en ejecución, monitoreo y evaluación de proyectos de cooperación internacional (mínimo 3 evaluaciones y/o monitoreo). &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Excelente dominio del español.&lt;br&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:elena_bellitto@dai.com&quot;&gt;elena_bellitto@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jefe(a) del Equipo (Cat. I)</title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/jefea-del-equipo-cat-i</link>
      <pubDate>Tue, 20 Jun 2017 05:34:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/jefea-del-equipo-cat-i</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Evaluation Final de EMPRENDE&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El principal objetivo de la evaluación final es ofrecer a los servicios de cooperación externa pertinentes de la Unión Europea, a los socios de implementación y, en su caso, al público en general: &lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Valoración global independiente del desempeño del Proyecto €mprende: Fortalecimiento de las capacidades empresariales de las mujeres para potenciar su autonomía económica, prestando especial atención a los resultados del proyecto en relación con sus objetivos; &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Valorar, a partir de un análisis específico, la adecuación de la formulación original del proyecto en contraste con los cambios de las condiciones del entorno, los cambios de administración del proyecto, incluyendo las acciones nacionales y locales en el territorio, la evolución de las políticas nacionales, de la institucionalidad nacional y las acciones de cooperación en el ámbito del proyecto. &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Documentar lecciones aprendidas y recomendaciones que puedan servir para diseñar y ejecutar nuevas acciones futuras. &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Jefe(a) del Equipo (Cat. I), dias laborales&lt;/strong&gt; : &lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Maestría en el ámbito de ciencias económicas o sociales, o equivalente. &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Al menos 12 años de experiencia en la temática del emprendimiento, MIPYMES y desarrollo local. &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Excelente dominio del enfoque de marco lógico y temas transversales. &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Experiencias previas en países en desarrollo, preferiblemente en la región latino americana.&lt;br&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Experiencia relevante en ejecución, monitoreo y evaluación de proyectos de cooperación internacional (mínimo 6 evaluaciones y/o monitoreo), preferiblemente financiados por la Unión Europea. o Excelente dominio del español y del inglés. Excelente capacidad de expresión, presentación, redacción, análisis y síntesis.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:elena_bellitto@dai.com&quot;&gt;elena_bellitto@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expert en Communication, Catégorie II</title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-en-communication-categorie-ii</link>
      <pubDate>Thu, 08 Jun 2017 20:32:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-en-communication-categorie-ii</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Evaluation Mi-Parcours PA-PNJ&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;L&amp;#39;objectif général de la présente mission est de réaliser, au profit de l&amp;#39;Union européenne une évaluation à mi-parcours du PA-PNJ sur les deux années de fonctionnement, et d&amp;#39;examiner l&amp;#39;impact de ses réalisations sur l&amp;#39;ensemble du territoire burkinabè. Elle devra également élaborer des recommandations pour la poursuite de la mise en oeuvre des actions entreprises dans le cadre du présent programme, et éventuellement pour une future intervention dans le domaine de la justice.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expert en Communication, Catégorie II&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Il devra au minimum avoir : &lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;une expérience dans la mise en oeuvre d&amp;#39;un programme d&amp;#39;appui à la justice (mise en oeuvre et/ou évaluation) sera un atout; &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;une connaissance approfondie de la coopération entre l&amp;#39;UE et les pays d&amp;#39;Afrique, de préférence avec le Burkina Faso. &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Le conseiller en communication doit posséder les qualifications suivantes : &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Catégorie et durée de l&amp;#39;expérience équivalente&lt;/strong&gt; : Catégorie II, (au moins 6 années d&amp;#39;expérience professionnelle dans les secteurs liés au Lot 7) &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*&lt;em&gt;Formation *&lt;/em&gt;: expert en communication de formation universitaire Bac+4/5 (ou diplôme équivalent). &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*&lt;em&gt;Expérience *&lt;/em&gt;: &lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Expérience professionnelle (10 ans minimum) dans la définition de stratégie de communication pour améliorer la visibilité des institutions publiques et entreprises privées; &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Expérience dans la communication institutionnelle (expérience dans un ministère ou un projet similaire serait un plus) ; &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Excellentes capacités d’analyse et de proposition de démarche opérationnelle; &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Expérience dans la relation avec les médias et dans la préparation de communiqués de presse ; &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Expérience dans l’appui à la production d’outils de communication ; &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Expérience dans la conceptualisation de sites internet et dans la communication via les réseaux sociaux ; &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bonne connaissance des institutions et des organisations de la société civile burkinabè est un atout; &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Excellentes capacités de communication écrite et orale; &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Connaissance de la problématique de la justice et de la situation nationale est un atout; &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bonne maîtrise de l’outil informatique; &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Connaissances linguistiques&lt;/strong&gt; &lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Parfaite maîtrise du français à l&amp;#39;oral et à l&amp;#39;écrit.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to  &lt;a href=&quot;mailto:lina_forgeaux@dai.com&quot;&gt;lina_forgeaux@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expert Informatique, Catégorie II</title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-informatique-categorie-ii</link>
      <pubDate>Thu, 08 Jun 2017 20:06:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-informatique-categorie-ii</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Evaluation Mi-Parcours PA-PNJ&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;L&amp;#39;objectif général de la présente mission est de réaliser, au profit de l&amp;#39;Union européenne une évaluation à mi-parcours du PA-PNJ sur les deux années de fonctionnement, et d&amp;#39;examiner l&amp;#39;impact de ses réalisations sur l&amp;#39;ensemble du territoire burkinabè. Elle devra également élaborer des recommandations pour la poursuite de la mise en oeuvre des actions entreprises dans le cadre du présent programme, et éventuellement pour une future intervention dans le domaine de la justice.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expert Informatique, Catégorie II&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Il devra au minimum avoir : &lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;une expérience dans la mise en oeuvre d&amp;#39;un programme d&amp;#39;informatisation de la justice (mise en oeuvre et/ou évaluation), &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;L&amp;#39;ingénieur informatique doit posséder &lt;strong&gt;les qualifications suivantes&lt;/strong&gt; : 
Catégorie et durée de l&amp;#39;expérience équivalente : Catégorie II (au moins 6 années d&amp;#39;expérience professionnelle dans les secteurs liés au Lot 7). &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*&lt;em&gt;Formation *&lt;/em&gt;: formation en informatique de niveau universitaire Bac + 4/5 ou équivalent. Toute formation complémentaire dans le domaine de la gestion et de la planification des processus d&amp;#39;informatisation judiciaire sera un atout supplémentaire. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*&lt;em&gt;Expérience *&lt;/em&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Expérience professionnelle d&amp;#39;au moins 10 ans dans le développement de logiciels &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Expérience professionnelle générale d&amp;#39;au moins 10 ans dans le domaine des logiciels de développement, du développement d&amp;#39;interfaces internet, de plateformes serveurs et de l&amp;#39;administration de diverses bases de données ; &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Expérience dans les pays en développement et/ou en Afrique Sub-saharienne d&amp;#39;au moins 5 ans. &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Expérience dans la conception, la mise en oeuvre de systèmes de suivi/évaluation des politiques nationales de justice; &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Connaissances linguistiques&lt;/strong&gt; 
Parfaite maîtrise du français à l&amp;#39;oral et à l&amp;#39;écrit.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to  &lt;a href=&quot;mailto:lina_forgeaux@dai.com&quot;&gt;lina_forgeaux@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chef d’équipe, Expert En Appui A La Justice, Catégorie II</title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/chef-dequipe-expert-en-appui-a-la-justice-categorie-ii</link>
      <pubDate>Thu, 08 Jun 2017 06:56:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/chef-dequipe-expert-en-appui-a-la-justice-categorie-ii</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Evaluation Mi-Parcours PA-PNJ&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;L&amp;#39;objectif général de la présente mission est de réaliser, au profit de l&amp;#39;Union européenne une évaluation à mi-parcours du PA-PNJ sur les deux années de fonctionnement, et d&amp;#39;examiner l&amp;#39;impact de ses réalisations sur l&amp;#39;ensemble du territoire burkinabè. Elle devra également élaborer des recommandations pour la poursuite de la mise en oeuvre des actions entreprises dans le cadre du présent programme, et éventuellement pour une future intervention dans le domaine de la justice.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Chef d’équipe, Expert En Appui A La Justice, Catégorie II&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Il devra au minimum avoir : &lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;trois références, datant d&amp;#39;au maximum 5 ans, en tant que chef d&amp;#39;une équipe d&amp;#39;évaluation multidisciplinaire ; &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;une expérience dans la mise en oeuvre d&amp;#39;un programme d&amp;#39;appui à la justice (mise en oeuvre et/ou évaluation); &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;une connaissance approfondie de la coopération entre l&amp;#39;UE et les pays d&amp;#39;Afrique, de préférence avec le Burkina Faso. &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Le chef d&amp;#39;équipe doit posséder les qualifications suivantes : &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Catégorie et durée de l&amp;#39;expérience équivalente&lt;/strong&gt; : Catégorie I, (au moins 12 années d&amp;#39;expérience professionnelle dans les secteurs liés au Lot 7). &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Formation&lt;/strong&gt; : Niveau Bac +4/ 5 en droit.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*&lt;em&gt;Expérience *&lt;/em&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Bonne connaissance des procédures FED et du cycle de projet;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Expérience dans la conception, la mise en oeuvre de systèmes de suivi/évaluation des politiques nationales de justice; &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Expérience dans les pays en développement et en Afrique Sub-saharienne en matière de conseil/appui à la justice des pays d’Afrique francophone. Une bonne connaissance des enjeux au Burkina Faso serait un atout ; &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bonne connaissance des appuis institutionnels et des questions de renforcement des capacités ; &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bonne connaissance des évaluations de projets. Avoir déjà réalisé au moins une mission d&amp;#39;évaluation d&amp;#39;un programme d&amp;#39;appui à la justice financé par le FED sera considéré comme un atout ; &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Connaissances linguistiques&lt;/strong&gt; :
Parfaite maîtrise du français à l&amp;#39;oral et à l&amp;#39;écrit.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:lina_forgeaux@dai.com&quot;&gt;lina_forgeaux@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pool d’assistance technique à court terme</title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/pool-dassistance-technique-a-court-terme</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2017 08:55:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/pool-dassistance-technique-a-court-terme</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Assistance technique long terme au profit du Ministère de l’Intérieur au Niger&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La présente mission d&amp;#39;assistance technique s&amp;#39;inscrit dans le cadre de l&amp;#39;exécution du Contrat relatif à la Construction de l’Appareil de L’Etat (SBC II) du 11e FED et se déroulera sur une période totale de 24 mois avec des experts résidents et des expertises de courte durée pour des missions spécifiques. Elle a pour objet de renforcer le pilotage et la gouvernance du ministère en charge de l&amp;#39;intérieur.
Le prestataire devra appuyer le gouvernement, notamment le ministère de l&amp;#39;intérieur dans l&amp;#39;amélioration du pilotage et la gouvernance de la sécurité intérieure.
Cette mission, consistera à la mise en place d’une assistance technique long terme, placée au Ministère de l&amp;#39;Intérieur. Cette assistance technique comprendra deux experts long terme résidents (dont un Chef d’Equipe et un expert pour la migration) et des expertises perlées.
Résultats attendus :
Résultat 1 : Le cadre de pilotage et de gouvernance du secteur de sécurité est renforcé et la coordination entre les différentes instances est assurée et systématisée ;
Résultat 2 : La LOLF est mise en œuvre au sein des Ministères en charge de l&amp;#39;Intérieur ;
Résultat 3 : Les compétences des cadres sont renforcées et accrues ;
Résultat 4 : La gestion de la migration irrégulière par les administrations publiques est mieux assurée et renforcée ;
Résultat 5 : Le contrôle interne au sein du ministère de l&amp;#39;intérieur est renforcé et redynamisé.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Pool d’assistance technique à court terme&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Un pool d&amp;#39;assistance technique de court terme sera mobilisé pour des études, des formations ou des expertises particulières, notamment dans les domaines liés aux résultats attendus à l’issue de cette mission.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:aurelie_durand@dai.com&quot;&gt;aurelie_durand@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expert principal 3 - spécialiste développement institutionnel (CAT 1)</title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-principal-3-specialiste-developpement-institutionnel-cat-1</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2017 08:36:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-principal-3-specialiste-developpement-institutionnel-cat-1</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Description of Project&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;L&amp;#39;évaluation a pour principaux objectifs de présenter aux services de coopération extérieure concernés de l’Union européenne, à l’administration et au gouvernement partenaire, aux bénéficiaires directs et indirects et, le cas échéant, au grand public:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• une appréciation globale, en toute indépendance, des résultats du Programme d’Appui à la Dynamisation de l’Economie et au Développement des Echanges (PADSP), en s’attachant plus particulièrement aux résultats du programme et par rapport à ses objectifs;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• les principaux enseignements de l&amp;#39;intervention et des recommandations afin d’améliorer les mesures en cours et les futures actions&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Experience and Qualifications required&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Formation et qualifications : économiste, BAC+5 ans en économie, commerce international, en sciences sociales, politiques, statistiques ou équivalent ; &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;expérience professionnelle générale : minimum 12  ans dans le domaine du renforcement des capacités, du développement secteur privé, commerce international et de l&amp;#39;appui aux opérateurs privés dans les pays en voie de développement, notamment en Afrique subsaharienne et de préférence en Afrique de l’Ouest ; &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expériences spécifiques :&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• Justifier d&amp;#39;au minimum 7 ans d&amp;#39;expériences d&amp;#39;évaluation des projets, programmes et politiques publiques ;&lt;br&gt;
• Disposer d&amp;#39;expériences pertinentes dans la conception et la mise en œuvre des programmes de développement ; 
• avoir des connaissances sur les initiatives internationales notamment en faveur des Pays les Moins Avancés (Aide pour le Commerce, Cadre Intégré Renforcé, Agenda 
2030 pour le développement durable, Objectifs de Développement Durable (ODD), Programme d&amp;#39;action de Vienne pour les pays en développement sans littoral pour la décennie 2014-2024 (VPoA) ;&lt;br&gt;
• une connaissance des principes et des méthodes de travail de la gestion du cycle de projet ainsi que des méthodes de l&amp;#39;aide communautaire ; 
• une connaissance des modalités et objectifs de la coopération CE-Afrique et plus particulièrement les communications de la CE sur le secteur privé dans les pays ACP ;&lt;br&gt;
• expertise en suivi-évaluation ; 
• avoir des connaissances avérées sur les processus d’intégration régionale, des négociations commerciales, les chaines de valeurs régionales et mondiales;  • justifié au moins 4 missions d&amp;#39;évaluation de projets/programmes ; 
• une parfaite maîtrise du Français à l&amp;#39;oral et à l&amp;#39;écrit.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:lina_forgeaux@dai.com&quot;&gt;lina_forgeaux@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expert principal 2 - économiste (CAT I)</title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-principal-2-economiste-cat-i</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2017 08:31:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-principal-2-economiste-cat-i</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Description of Project&lt;/strong&gt;
L&amp;#39;évaluation a pour principaux objectifs de présenter aux services de coopération extérieure concernés de l’Union européenne, à l’administration et au gouvernement partenaire, aux bénéficiaires directs et indirects et, le cas échéant, au grand public:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• une appréciation globale, en toute indépendance, des résultats du Programme d’Appui à la Dynamisation de l’Economie et au Développement des Echanges (PADSP), en s’attachant plus particulièrement aux résultats du programme et par rapport à ses objectifs;
• les principaux enseignements de l&amp;#39;intervention et des recommandations afin d’améliorer les mesures en cours et les futures actions&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Experience and Qualifications required&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Formation et qualifications :&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;économiste, statisticien/économiste ou équivalents (BAC+5 ans minimum), dans le domaine de l’analyse des politiques économiques et des questions relatives au développement économique et commercial, ainsi que du développement du secteur privé. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expérience professionnelle générale :&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;minimum 12 ans dans le domaine du renforcement des capacités, du développement secteur privé, commerce international et de l&amp;#39;appui aux opérateurs privés dans les pays en voie de développement, notamment en Afrique subsaharienne et de préférence en Afrique de l’Ouest. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expériences spécifiques :&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• Justifier d&amp;#39;au minimum 7 ans d&amp;#39;expériences d&amp;#39;évaluation des projets, programmes et politiques publiques ;&lt;br&gt;
• Disposer d&amp;#39;expériences pertinentes dans la conception et la mise en œuvre des programmes de développement ; 
• avoir des connaissances sur les initiatives internationales notamment en faveur des Pays les Moins Avancés (Aide pour le Commerce, Cadre Intégré Renforcé, Agenda 
2030 pour le développement durable, Objectifs de Développement Durable (ODD),  Programme d&amp;#39;action de Vienne pour les pays en développement sans littoral pour la décennie 2014-2024 (VPoA) ;&lt;br&gt;
• une connaissance des principes et des méthodes de travail de la gestion du cycle de projet ainsi que des méthodes de l&amp;#39;aide communautaire ; 
• une connaissance des modalités et objectifs de la coopération CE-Afrique et plus particulièrement les communications de la CE sur le secteur privé dans les pays ACP ;&lt;br&gt;
• expertise en suivi-évaluation ; 
• justifier au moins 4 missions d&amp;#39;évaluations réalisées&lt;br&gt;
• une parfaite maîtrise du Français à l&amp;#39;oral et à l&amp;#39;écrit. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:lina_forgeaux@dai.com&quot;&gt;lina_forgeaux@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expert principal 1 - Chef de mission, spécialiste suivi évaluation (CAT I)</title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-principal-1-chef-de-mission-specialiste-suivi-evaluation-cat-i</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2017 08:26:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-principal-1-chef-de-mission-specialiste-suivi-evaluation-cat-i</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Description of Project&lt;/strong&gt;
L&amp;#39;évaluation a pour principaux objectifs de présenter aux services de coopération extérieure concernés de l’Union européenne, à l’administration et au gouvernement partenaire, aux bénéficiaires directs et indirects et, le cas échéant, au grand public:
• une appréciation globale, en toute indépendance, des résultats du Programme d’Appui à la Dynamisation de l’Economie et au Développement des Echanges (PADSP), en s’attachant plus particulièrement aux résultats du programme et par rapport à ses objectifs;
• les principaux enseignements de l&amp;#39;intervention et des recommandations afin d’améliorer les mesures en cours et les futures actions&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Experience and Qualifications required&lt;/strong&gt;
Formation et qualifications : économiste, BAC+5 ans en économie, commerce international, en sciences sociales, politiques, socio économiste, statistiques ou équivalent ; 
Expérience professionnelle générale : minimum 12 ans dans le domaine du renforcement des capacités, du développement secteur privé, commerce international et de l&amp;#39;appui aux opérateurs privés dans les pays en voie de développement, notamment en Afrique subsaharienne et de préférence en Afrique de l’Ouest. 
Expériences spécifiques : 
• Justifier d&amp;#39;au minimum 7 ans d&amp;#39;expériences d&amp;#39;évaluation des projets, programmes et politiques publiques ;&lt;br&gt;
• Disposer d&amp;#39;expériences pertinentes dans la conception et la mise en œuvre des programmes de développement ; 
• avoir des connaissances sur les initiatives internationales notamment en faveur des Pays les Moins Avancés (Aide pour le Commerce, Cadre Intégré Renforcé, Agenda 2030 pour le développement durable, Objectifs de Développement Durable (ODD), Programme d&amp;#39;action de Vienne pour les pays en développement sans littoral pour la décennie 2014-2024 (VPoA) ;&lt;br&gt;
• une connaissance des principes et des méthodes de travail de la gestion du cycle de projet ainsi que des méthodes de l&amp;#39;aide communautaire ; 
• une connaissance des modalités et objectifs de la coopération CE-Afrique et plus particulièrement les communications de la CE sur le secteur privé dans les pays ACP ;&lt;br&gt;
• expertise en suivi-évaluation ; 
• Justifier au moins 7 missions d&amp;#39;évaluations réalisées
• une parfaite maîtrise du Français à l&amp;#39;oral et à l&amp;#39;écrit.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:lina_forgeaux@dai.com&quot;&gt;lina_forgeaux@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chef d’équipe –expert institutionnel</title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/chef-dequipe-expert-institutionnel</link>
      <pubDate>Tue, 30 May 2017 21:40:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/chef-dequipe-expert-institutionnel</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Assistance technique long terme au profit du Ministère de l’Intérieur au Niger&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La présente mission d&amp;#39;assistance technique s&amp;#39;inscrit dans le cadre de l&amp;#39;exécution du Contrat relatif à la Construction de l’Appareil de L’Etat (SBC II) du 11e FED et se déroulera sur une période totale de 24 mois avec des experts résidents et des expertises de courte durée pour des missions spécifiques. Elle a pour objet de renforcer le pilotage et la gouvernance du ministère en charge de l&amp;#39;intérieur.
Le prestataire devra appuyer le gouvernement, notamment le ministère de l&amp;#39;intérieur dans l&amp;#39;amélioration du pilotage et la gouvernance de la sécurité intérieure.
Cette mission, consistera à la mise en place d’une assistance technique long terme, placée au Ministère de l&amp;#39;Intérieur. Cette assistance technique comprendra deux experts long terme résidents (dont un Chef d’Equipe et un expert pour la migration) et des expertises perlées.
Résultats attendus :
Résultat 1 : Le cadre de pilotage et de gouvernance du secteur de sécurité est renforcé et la coordination entre les différentes instances est assurée et systématisée ;
Résultat 2 : La LOLF est mise en œuvre au sein des Ministères en charge de l&amp;#39;Intérieur ;
Résultat 3 : Les compétences des cadres sont renforcées et accrues ;
Résultat 4 : La gestion de la migration irrégulière par les administrations publiques est mieux assurée et renforcée ;
Résultat 5 : Le contrôle interne au sein du ministère de l&amp;#39;intérieur est renforcé et redynamisé.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expert principal 1 (CAT 1): Chef d’équipe – expert institutionnel&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Le chef de mission, doit avoir le profil minimum suivant :&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Qualifications et compétences : Diplômes universitaires/études supérieurs (Bac +5) en management/gestion, administration publique, économie, statistiques, droit, sécurité ou tout autre diplôme équivalent
• Expérience professionnelle générale : au moins douze (12) années d’expérience 
• Expérience professionnelle spécifique : &lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;au moins dix ans d&amp;#39;expérience en matière de pilotage et gouvernance sectoriels dans une administration donnée ; &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;gestion des finances publiques ; &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;connaissance approfondie des directives de L&amp;#39;UEMOA relatives à la gestion des finances publiques (DPPD/budget programmes sectoriels, PAP, RAP, …) ; &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;connaissance et expériences avérées en développement institutionnel ; &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une connaissance pratique et/ou expérience du management et de la gestion des ressources humaines ; &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;avoir réalisé au moins une mission d&amp;#39;assistance technique de longue durée dans les pays de l&amp;#39;UEMOA et/ou de la CMAC ;&lt;br&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;connaissance approfondie dans la planification stratégique et opérationnelle, le suivi évaluation et la gestion axée sur les résultats ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Excellentes connaissance des procédures de passation de marché de l&amp;#39;UE. &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;L’expérience spécifique dans les secteurs concernés sera considérée comme un atout&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Les tâches du chef de mission consisteront à :&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;a) Assister le Ministère de l&amp;#39;Intérieur dans la mise en œuvre de la politique sectorielle relative à l’amélioration de la gouvernance administrative et institutionnelle (organisation à la planification, reporting, coordination des services,  ….) ;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;b) Appuyer la Planification stratégique et opérationnelle (annuelle) du secteur ;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;c) Accompagner la programmation, budgétisation par programme (DPPD, PAP et RAP) en lien avec les reformes de la LOLF (impulsion, suivi et assurance qualité de l&amp;#39;expert court terme à mobiliser pour les volets finances publiques) ; &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;d) Reporting et suivi évaluation du secteur ;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;e) appuyer également la coordination et le dialogue avec les bailleurs de fonds qui interviennent dans le secteur. ;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;f) renforcer les fonctions support ainsi que l’efficacité de l’aide au ministère ;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;g) Renforcer les capacités des structures du contrôle internes (IGSS, IGAT) ;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;h) coordonner les activités de l’équipe d’assistance technique ;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;i) Toute autre activité relative à l&amp;#39;amélioration de la gouvernance du secteur et du Ministère de l&amp;#39;Intérieur.
Par conséquent, les candidats sont invités à mettre en avant toute expérience pertinente et/ou similaire dans leurs CVs.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:aurelie_durand@dai.com&quot;&gt;aurelie_durand@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Senior Expert in Civil Service Reform</title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/senior-expert-in-civil-service-reform</link>
      <pubDate>Wed, 08 Mar 2017 08:25:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/senior-expert-in-civil-service-reform</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Compliance Review - EU Budget Support Programme - Support to the Public Administration Reform&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Global objective&lt;/strong&gt; 
The global objective of this contract is to ensure implementation of the commitments made by Georgia in the Financing Agreement for the PAR programme, and in particular towards improving the efficiency, accountability and transparency of the public administration of Georgia, in line with the European Principles of Public Administration &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;*&lt;em&gt;Specific objective(s) *&lt;/em&gt;
The specific objective of this contract is to assess the fulfilment of the general and specific conditions, criteria and verification indicators for purposes of disbursements of tranches under the budget support component of the PAR Programme, in line with the financing agreement.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Project duration&lt;/strong&gt;: 365 days&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expert 2 – Senior Expert in Civil Service Reform&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Qualification and skills:&lt;/strong&gt; &lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;At least master degree in field related to the mission or, in its absence, at least 10 years&amp;#39; general experience as a consultant in the sector related to the Lot 7, Section A4: &amp;ldquo; A.4 Public administration reform, and civil service reform&amp;rdquo; (&amp;ldquo;PAR&amp;rdquo;); &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Fluency in written and spoken English. &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;General experience&lt;/strong&gt; &lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;At least 12 years&amp;#39; of experience in the public sector. &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Specific experience&lt;/strong&gt; &lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;At least 5 years professional experience as advisor to/in public institutions in third countries on civil service (CS) reform; &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Experience in Candidate or Potential Candidate countries in CS reform will be a strong asset. &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expert 2&lt;/strong&gt; shall be present at least 10 working days in Georgia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:corinamaria_campian@dai.com&quot;&gt;CorinaMaria_Campian@dai.com&lt;/a&gt;  &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
