<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>DAI Framework Contract Opportunities</title>
    <link>http://frameworkcontracts.com</link>
    <pubDate>Wed, 03 May 2017 07:56:38 -0000</pubDate>
    
    <item>
      <title>Team Leader - Senior Evaluator (Cat.I)</title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/team-leader-senior-evaluator-cati</link>
      <pubDate>Wed, 03 May 2017 07:37:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/team-leader-senior-evaluator-cati</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Mid-term evaluation of the ACP-EU NDRR program&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Disaster risk reduction (DRR) is a cross-sector issue as natural disasters have the capacity to disrupt all development activities and the functioning of a state and its economy in general. The ACP-EU NDRR Program responds to the need to make ACP countries safer from natural hazards. The main objectives of this evaluation are to provide an overall independent assessment of the past performance of the intervention ACP-EU Natural Disaster Risk Reduction Program, paying particularly attention to the results of the project against its objectives; key lessons and recommendations in order to improve current and future action; Rapid Response, under a tight deadline, to a limited number of very specific questions that are relevant for ACP Secretariat and DEVCO’s consideration of the possibility of further funding from the 11th EDF resources.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Team Leader - Senior Evaluator (Cat.I)&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Minimum of 15 years of professional experience in the field of Disaster Risk Management and/or Climate Change Adaptation in developing countries;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Advanced university degree (Master&amp;rsquo;s degree or equivalent) or in the absence of an advanced university degree the equivalent of 22 years of experience in the thematic field of the evaluation, i.e. encompassing any of the following subjects: Disaster Risk Management, Climate Change Adaptation, Risk Financing,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Weather and Climate Services, or a comparable qualification;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Fair knowledge of the ACP institutional context;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Diversified experience in the evaluation and monitoring of development and co-operation projects (minimum of 3 significant experiences), financed by different types of Donors / Institutions (knowledge of evaluation and monitoring tools and methodologies such as the Results Oriented Monitoring exercises of the European Commission);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Experience as team leader (at least 3 significant experiences);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Experience and knowledge of SIDS will be considered an asset;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;For the Team Leader, excellent speaking and drafting skills in English are a requirement.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:elena_bellitto@dai.com&quot;&gt;elena.bellitto@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Team of Experts, Study of the Interaction between Wildlife and Security</title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/team-of-experts-study-of-the-interaction-between-wildlife-and-security</link>
      <pubDate>Wed, 26 Apr 2017 21:15:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/team-of-experts-study-of-the-interaction-between-wildlife-and-security</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Study of the Interaction between Wildlife and Security&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The &lt;strong&gt;global objective&lt;/strong&gt; of the study is to provide the Commission with evidence (facts &amp;amp; figures) and robust information on the nexus wildlife-security in order for the Commission to 1) engage in a well-informed political dialogue on the wildlife-security nexus and 2) define an effective response and design programmes that mutually reinforce wildlife and security. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;We are looking for a &lt;strong&gt;team of experts&lt;/strong&gt; that can cover all the field of expertise determined under professional experience:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Qualifications and skills.&lt;/strong&gt; &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;All the experts must have:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Education of at least Master degree in the field of environmental and/or biotechnical, law, spatial planning, economy, security or equivalent professional experience of at least 6 years in the field of environmental and wildlife management, environment legislation, security, spatial planning; &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Excellent written and oral knowledge of English. &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Communication and management skills (for the &lt;strong&gt;Team Leader&lt;/strong&gt;)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Professional experience (to be covered by the team)&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;At least 5 years of experience in security (Policing, Intelligence, Counter Terrorism), with a focus on environment crime and poaching.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Minimum 5 years in analysing the drivers of poaching and in designing/implementing wildlife and/or development projects in areas prone to poaching/illegal logging.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;At least 7 years of experience in setting up programmes to strengthen military/security and/or police and/or judicial systems.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Minimum 5 years of experience in the transposition, implementation and/or enforcement of the international agreements/conventions. &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Minimum 10 years of experience in the development and management of protected areas, particularly in Africa. &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;At 3 years of experience in managing conflicts in coastal zones and in establishing Marine and Coastal Protected Areas with an objective of development and stability. &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;At 5 years of experience in studying and/or promoting recommendations to fight corruption, with a focus on environment/natural resources. &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to  &lt;a href=&quot;mailto:veronica_hernandez-castilla@dai.com&quot;&gt;veronica_hernandez-castilla@dai.com&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*&lt;em&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS
*&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expert No. 3, Category I – Heavy Metal Expert</title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-no-3-category-i-heavy-metal-expert</link>
      <pubDate>Tue, 25 Apr 2017 20:05:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-no-3-category-i-heavy-metal-expert</guid>
      <description>&lt;p&gt;*&lt;em&gt;Final Evaluation on EU-China Environmental Sustainability Programme
*&lt;/em&gt;
The overall objective of the final evaluation is to assess the extent to which the project has achieved its expected results, to draw on experiences and lessons learnt in order to improve the design and the impact of European Commission managed external assistance programmes for future programming and project identification.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expert No. 3, Category I – Heavy Metal Expert&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;At least 12 years experiences in heavy metal pollution. Preference will be given to candidates who can prove experience to comprehensively analyse waste problems in China and scope possible interventions;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Education of at least master degree at academic level or equivalent additional professional experience of at least five years (on top of the above mentioned 12 years) in a field relevant to heavy metal;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Knowledge/experience of current EU heavy metal management policies and best practices;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Knowledge of technical and/or financial programme management as well as of Project Cycle Management (PCM) and Logical Framework Approaches;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Working experience with Governmental officials at senior level and within a team of international and national consultants;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Working experience in or with China (short or long-term missions) would be also an asset;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Able to use computer based Word processing, Spreadsheet and presentation software expertly;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Proficiency in English; Understanding Chinese will be an asset.&lt;br&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:lina_forgeaux@dai.com&quot;&gt;lina_forgeaux@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*&lt;em&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS
*&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expert No. 2, Category I – Solid Waste Expert

</title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-no-2-category-i-solid-waste-expert</link>
      <pubDate>Tue, 25 Apr 2017 19:57:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-no-2-category-i-solid-waste-expert</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Final Evaluation on EU-China Environmental Sustainability Programme&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The overall objective of the final evaluation is to assess the extent to which the project has achieved its expected results, to draw on experiences and lessons learnt in order to improve the design and the impact of European Commission managed external assistance programmes for future programming and project identification.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expert No. 2, Category I – Solid Waste Expert&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;At least 12 years experiences in solid waste management. &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Preference will be given to candidates who can prove experience to comprehensively analyse waste problems in China and scope possible interventions;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Education of at least master degree at academic level or equivalent additional professional experience of at least five years (on top of the above mentioned 12 years) in a field relevant to waste management;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Knowledge/experience of current EU waste management policies and best practices;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Knowledge of technical and/or financial programme management as well as of Project Cycle Management (PCM) and Logical Framework Approaches;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Working experience with Governmental officials at senior level and within a team of international and national consultants;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Working experience in or with China (short or long-term missions) would be also an asset;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Able to use computer based Word processing, Spreadsheet and presentation software expertly;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Proficiency in English; Understanding Chinese will be an asset.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:lina_forgeaux@dai.com&quot;&gt;lina_forgeaux@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*&lt;em&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS
*&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Team Leader/Water Pollution Expert</title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/team-leader-water-pollution-expert</link>
      <pubDate>Tue, 25 Apr 2017 19:51:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/team-leader-water-pollution-expert</guid>
      <description>&lt;p&gt;*&lt;em&gt;Final Evaluation on EU-China Environmental Sustainability Programme
*&lt;/em&gt;
The overall objective of the final evaluation is to assess the extent to which the project has achieved its expected results, to draw on experiences and lessons learnt in order to improve the design and the impact of European Commission managed external assistance programmes for future programming and project identification.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*&lt;em&gt;Expert No. 1, Category I - Team Leader/Water Pollution Expert
*&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;At least 12 years experiences in water pollution at international level. Preference will be given to candidates who can prove experience to comprehensively analyse water pollution problems in China and scope possible interventions;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Education of at least master degree at academic level or equivalent additional professional experience of at least five years (on top of the above mentioned 12 years) in a field relevant to water pollution;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Knowledge/experience of current EU water policies and best practices;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Knowledge of technical and/or financial programme management as well as of Project Cycle Management (PCM) and Logical Framework Approaches;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Working experience with Governmental officials at senior level and within a team of international and national consultants;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Proven experience with EU-funded programmes, and experience as team leader of project evaluation will be an asset;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Working experience in or with China (short or long-term missions) would be an asset;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Able to use computer based Word processing, spreadsheet and presentation software expertly;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Proficiency in English.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;The team leader will be responsible for the overall planning and implementation of the mission and for the production and presentation of the final report.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:lina_forgeaux@dai.com&quot;&gt;lina_forgeaux@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*&lt;em&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS
*&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expert Juridique Senior, Catégorie I
</title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-juridique-senior-categorie-i</link>
      <pubDate>Tue, 25 Apr 2017 19:34:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-juridique-senior-categorie-i</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Elaboration d&amp;#39;un plan de développement et de modernisation du métier de mareyeur en liaison avec la dynamisation du marché intérieur des produits de la pêche&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Objectif général&lt;/strong&gt; &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Contribution à la dynamisation du marché et à l’amélioration de l’offre à travers la modernisation et le développement du métier de mareyeur, par le soutien au processus de convergence vers l’UE dans ce secteur. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Objectifs spécifiques&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En s’appuyant sur les exigences de l’Acquis et des bonnes pratiques européennes, le présent projet d’assistance technique contribuera à :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Evaluer la mise en œuvre de la loi 14-08 dans la perspective de mettre en place des mesures pour développer et moderniser le métier du mareyeur&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Dynamiser le marché intérieur des produits de la pêche par l’amélioration de l’offre du mareyeur, à travers l’élaboration d’un plan de développement et de modernisation du métier du mareyeur.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expert Juridique Senior, Catégorie I&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Qualifications et compétences&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Diplôme universitaire supérieur, de niveau Master en droit ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une expérience professionnelle de 5 ans en droit des produits agroalimentaires/ de la pêche en plus de celle indiquée comme expérience professionnelle générale, pourra compenser l’absence de Master ;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expérience professionnelle générale&lt;/strong&gt; :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Au moins 12 ans d’expérience en matière de conseil réglementaire en agroalimentaire ;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expérience professionnelle spécifique&lt;/strong&gt; :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Expérience spécifique d’au moins 5 ans, dans l’évaluation de textes réglementaires et conseil juridique dans le domaine des produits de la pêche notamment la commercialisation/valorisation/exigences sanitaires ;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Connaissance linguistique&lt;/strong&gt; :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Maîtrise parfaite de la langue française parlée et écrite.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;La connaissance de la langue arabe serait un atout.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:lina_forgeaux@dai.com&quot;&gt;lina_forgeaux@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expert Senior, en Ingénierie Financière (Cat I)</title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-senior-en-ingenierie-financiere-cat-i</link>
      <pubDate>Tue, 25 Apr 2017 12:51:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-senior-en-ingenierie-financiere-cat-i</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Elaboration d&amp;#39;un plan de développement et de modernisation du métier de mareyeur en liaison avec la dynamisation du marché intérieur des produits de la pêche&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Objectif général&lt;/strong&gt; &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Contribution à la dynamisation du marché et à l’amélioration de l’offre à travers la modernisation et le développement du métier de mareyeur, par le soutien au processus de convergence vers l’UE dans ce secteur. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Objectifs spécifiques&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En s’appuyant sur les exigences de l’Acquis et des bonnes pratiques européennes, le présent projet d’assistance technique contribuera à :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Evaluer la mise en œuvre de la loi 14-08 dans la perspective de mettre en place des mesures pour développer et moderniser le métier du mareyeur&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Dynamiser le marché intérieur des produits de la pêche par l’amélioration de l’offre du mareyeur, à travers l’élaboration d’un plan de développement et de modernisation du métier du mareyeur.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expert Senior, en Ingénierie Financière (Cat I)&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Qualifications et compétences&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Diplôme universitaire supérieur, de niveau Master en finances ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une expérience professionnelle de 5 ans en ingénierie financière en plus de celle indiquée comme expérience professionnelle générale, pourra compenser l’absence de Master ;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expérience professionnelle générale&lt;/strong&gt; :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Au moins 12 ans d’expérience en matière de conseil financier et économique ;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expérience professionnelle spécifique&lt;/strong&gt; &lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Au moins 5 ans d’expérience en matière de conseil financier et économique dans la valorisation des produits de la mer/ développement du mareyage ;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Connaissance linguistique&lt;/strong&gt; :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Maîtrise parfaite de la langue française parlée et écrite,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;La connaissance de la langue arabe serait un atout.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:lina_forgeaux@dai.com&quot;&gt;lina_forgeaux@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expert Senior en Commercialisation des Produits Agroalimentaires (Cat I)</title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-senior-en-commercialisation-des-produits-agroalimentaires-cat-i</link>
      <pubDate>Tue, 25 Apr 2017 12:08:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-senior-en-commercialisation-des-produits-agroalimentaires-cat-i</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Elaboration d&amp;#39;un plan de développement et de modernisation du métier de mareyeur en liaison avec la dynamisation du marché intérieur des produits de la pêche&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Objectif général&lt;/strong&gt; &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Contribution à la dynamisation du marché et à l’amélioration de l’offre à travers la modernisation et le développement du métier de mareyeur, par le soutien au processus de convergence vers l’UE dans ce secteur. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Objectifs spécifiques&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En s’appuyant sur les exigences de l’Acquis et des bonnes pratiques européennes, le présent projet d’assistance technique contribuera à :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Evaluer la mise en œuvre de la loi 14-08 dans la perspective de mettre en place des mesures pour développer et moderniser le métier du mareyeur&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Dynamiser le marché intérieur des produits de la pêche par l’amélioration de l’offre du mareyeur, à travers l’élaboration d’un plan de développement et de modernisation du métier du mareyeur.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expert Senior en Commercialisation des Produits Agroalimentaires (Cat I)&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Qualifications et compétences&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;  Diplôme universitaire supérieur, de niveau Master en commerce (de préférence de produits de la mer) ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;  Une expérience professionnelle de 5 ans en mareyage ou dans les supply chain des produits agroalimentaires ou produits de la mer en plus de celle indiquée comme expérience professionnelle générale, pourra compenser l’absence de Master ;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Expérience professionnelle générale :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;  Au moins 12 ans d’expérience en commerce des produits de la pêche;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Expérience professionnelle spécifique :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;  5 années d’expérience dans la valorisation des produits de la mer et développement du mareyage ;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Connaissance linguistique :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;  Maîtrise parfaite de la langue française parlée et écrite.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;  La connaissance de la langue arabe serait un atout.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:lina_forgeaux@dai.com&quot;&gt;lina_forgeaux@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expert senior, de catégorie I, Agronome -Economiste, Chef de Mission </title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-senior-de-categorie-i-agronome-economiste-chef-de-mission</link>
      <pubDate>Tue, 25 Apr 2017 11:45:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-senior-de-categorie-i-agronome-economiste-chef-de-mission</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Elaboration d&amp;#39;un plan de développement et de modernisation du métier de mareyeur en liaison avec la dynamisation du marché intérieur des produits de la pêche&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Objectif général&lt;/strong&gt; &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Contribution à la dynamisation du marché et à l’amélioration de l’offre à travers la modernisation et le développement du métier de mareyeur, par le soutien au processus de convergence vers l’UE dans ce secteur. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Objectifs spécifiques&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En s’appuyant sur les exigences de l’Acquis et des bonnes pratiques européennes, le présent projet d’assistance technique contribuera à :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Evaluer la mise en œuvre de la loi 14-08 dans la perspective de mettre en place des mesures pour développer et moderniser le métier du mareyeur&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Dynamiser le marché intérieur des produits de la pêche par l’amélioration de l’offre du mareyeur, à travers l’élaboration d’un plan de développement et de modernisation du métier du mareyeur.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expert senior, de catégorie I, Agronome -Economiste, Chef de Mission&lt;/strong&gt; &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Qualifications et compétences&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Diplôme universitaire supérieur, niveau Master en agroéconomie ou diplôme équivalent et pertinent par rapport aux objectifs du contrat ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une expérience professionnelle de 5 ans en agroéconomie, en plus de celle indiquée comme expérience professionnelle générale, pourra compenser l’absence de master ;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expérience professionnelle générale&lt;/strong&gt; :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Au moins 12 ans d’expérience dans en tant que conseil agroalimentaire au profit d’organisations privées ou publiques ;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expérience professionnelle spécifique&lt;/strong&gt; : &lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Expérience spécifique de 5 ans en analyse économique de projets de développement et d’investissement dans le domaine produits de la pêche.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Connaissance linguistique&lt;/strong&gt; :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Maîtrise parfaite de la langue française parlée et écrite;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;La connaissance de la langue arabe serait un atout.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:lina_forgeaux@dai.com&quot;&gt;lina_forgeaux@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expert V: Expert « réforme de l’administration publique » (Catégorie I)</title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-v-expert-reforme-de-ladministration-publique-categorie-i</link>
      <pubDate>Mon, 24 Apr 2017 21:01:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-v-expert-reforme-de-ladministration-publique-categorie-i</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Revue fonctionnelle aupres du Ministere de l&amp;#39;equipment de l&amp;#39;habitat et de l&amp;#39;amenagement du territoire dans le cadre de la reforme de l&amp;#39;administration publique tunisienne&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La présente mission de revue fonctionnelle du Ministère de l’équipement, de l’habitat et de l’aménagement du territoire a pour objectif d’aider à la prise de décision pour la mise en oeuvre de l’Agenda de modernisation de l’administration et de la fonction publique du Gouvernement au niveau de ce Ministère. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outil d’évaluation et de décision, la revue fonctionnelle du Ministère, ses conclusions et recommandations devront faciliter la mise en oeuvre de mesures de rationalisation de ses structures en vue de tendre vers plus d’efficacité et d&amp;#39;efficience et une meilleure (ré-) allocation des ressources, notamment humaines dans le double souci d’un meilleur rendement et des économies à générer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La RF devra conduire à un projet de redéfinition : des missions qui sont dévolues au ministère, de son organigramme et des attributions de ses organes, ainsi que des responsabilités de prise de décisions au regard des fonctions clefs à remplir.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Elle devra en outre préciser :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;les besoins en effectifs les modalités de redéploiement des agents dans le context évolutif des réformes à anticiper et en particulier de déconcentration et de décentralisation, en tenant compte des impératifs d’assainissement des finances publiques, en termes de soutenabilité au regard de la maîtrise de l’évolution de la masse salariale et du rééquilibrage de dépenses publiques ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;l’impact de ces revues fonctionnelles sur les exigences à prendre en considération dans&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;le cadre des RF portant sur les autres ministères.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;L’objectif particulier de cette mission est la conduite d’une revue fonctionnelle du ministère, aux caractéristiques suivantes :&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;a)  un focus sur la pertinence, la cohérence et la nécessité d’adaptation et d’adéquation des missions et des structures organisationnelles du ministère d’une part et l’allocation desressources humaines et budgétaires à ses structures d’autre part :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;dans un souci d’un meilleur rendement et de la génération d’économies y compris à travers des réorganisations internes;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;en prenant en compte les contraintes qui peuvent exister au niveau de la réaffectation des agents et leur redéploiement pour accompagner les changements de priorités et les nouveaux besoins en général et&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;quant aux limitations du cadre règlementaire statutaire, notamment les aspects relatifs à la mobilité des agents, et de rémunération et&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;en particulier en perspective de besoins de redéploiement vers les regions (services déconcentrés).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;b)  analyse (SWOT ou similaire) portant sur la capacité des services impliqués (attributionsstructures, postes affectés et instruments disponibles), pour instaurer une « gestion prévisionnelle des emplois et compétences » du secteur&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;c)  formulation de recommandations élaborées pour l’orientation et la prise de decision permettant au décideur l’identification des actions d’accompagnement à prévoir permettent d’engager le ministère dans la mise en oeuvre progressive de sa réorganisation et facilitant ses futures démarches en matière de revues fonctionnelles périodiques et élargies aux autres entités du secteur.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expert V: Expert « réforme de l’administration publique » (Catégorie I)&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*&lt;em&gt;Qualifications et compétences *&lt;/em&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Diplôme universitaire de niveau master ou équivalent dans un des domaines suivants : management des organisations, ressources humaines, sciences politiques, sciences humaines et sociales ou équivalent, analyse des données, ou expérience équivalente (minimum 4 ans en plus des 12 ans demandés ci-dessous);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Excellente maîtrise de la langue française écrite et orale ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Excellente maîtrise des outils informatiques (Word, Excel, PowerPoint).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;*&lt;em&gt;Expérience considérée comme indispensable *&lt;/em&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Un minimum de 12 ans d&amp;#39;expérience dans les domaines liés à cette mission et notamment&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Un minimum de 5 ans d&amp;#39;expérience en tant qu&amp;#39;expert d&amp;#39;amélioration de la bonne gouvernance, de l&amp;#39;efficacité de l&amp;#39;action publique et de conduite du changement au sein d&amp;#39;administrations employant des personnels régis selon des règles statutaires.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expérience considérée comme un atout&lt;/strong&gt; :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Connaissance approfondie du secteur public tunisien et des chantiers de réforme de l’administration et de la fonction publique&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une expérience de travail en Tunisie ou dans la zone &amp;ldquo;voisinage&amp;rdquo;;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Expérience dans l&amp;#39;analyse des départements ministériels et d’organismes sous tutelles&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:aurelie_durand@dai.com&quot;&gt;aurelie_durand@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expert IV: Expert« Analyse coût-efficacité dans l’administration publique » (Catégorie I)</title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-iv-expert-analyse-cout-efficacite-dans-ladministration-publique-categorie-i</link>
      <pubDate>Mon, 24 Apr 2017 20:49:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-iv-expert-analyse-cout-efficacite-dans-ladministration-publique-categorie-i</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Revue fonctionnelle aupres du Ministere de l&amp;#39;equipment de l&amp;#39;habitat et de l&amp;#39;amenagement du territoire dans le cadre de la reforme de l&amp;#39;administration publique tunisienne&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La présente mission de revue fonctionnelle du Ministère de l’équipement, de l’habitat et de l’aménagement du territoire a pour objectif d’aider à la prise de décision pour la mise en oeuvre de l’Agenda de modernisation de l’administration et de la fonction publique du Gouvernement au niveau de ce Ministère. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outil d’évaluation et de décision, la revue fonctionnelle du Ministère, ses conclusions et recommandations devront faciliter la mise en oeuvre de mesures de rationalisation de ses structures en vue de tendre vers plus d’efficacité et d&amp;#39;efficience et une meilleure (ré-) allocation des ressources, notamment humaines dans le double souci d’un meilleur rendement et des économies à générer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La RF devra conduire à un projet de redéfinition : des missions qui sont dévolues au ministère, de son organigramme et des attributions de ses organes, ainsi que des responsabilités de prise de décisions au regard des fonctions clefs à remplir.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Elle devra en outre préciser :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;les besoins en effectifs les modalités de redéploiement des agents dans le context évolutif des réformes à anticiper et en particulier de déconcentration et de décentralisation, en tenant compte des impératifs d’assainissement des finances publiques, en termes de soutenabilité au regard de la maîtrise de l’évolution de la masse salariale et du rééquilibrage de dépenses publiques ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;l’impact de ces revues fonctionnelles sur les exigences à prendre en considération dans&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;le cadre des RF portant sur les autres ministères.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;L’objectif particulier de cette mission&lt;/strong&gt; est la conduite d’une revue fonctionnelle du ministère, aux caractéristiques suivantes :&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;a)  un focus sur la pertinence, la cohérence et la nécessité d’adaptation et d’adéquation des missions et des structures organisationnelles du ministère d’une part et l’allocation desressources humaines et budgétaires à ses structures d’autre part :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;dans un souci d’un meilleur rendement et de la génération d’économies y compris à travers des réorganisations internes;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;en prenant en compte les contraintes qui peuvent exister au niveau de la réaffectation des agents et leur redéploiement pour accompagner les changements de priorités et les nouveaux besoins en général et&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;quant aux limitations du cadre règlementaire statutaire, notamment les aspects relatifs à la mobilité des agents, et de rémunération et&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;en particulier en perspective de besoins de redéploiement vers les regions (services déconcentrés).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;b)  analyse (SWOT ou similaire) portant sur la capacité des services impliqués (attributionsstructures, postes affectés et instruments disponibles), pour instaurer une « gestion prévisionnelle des emplois et compétences » du secteur&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;c)  formulation de recommandations élaborées pour l’orientation et la prise de decision permettant au décideur l’identification des actions d’accompagnement à prévoir permettent d’engager le ministère dans la mise en oeuvre progressive de sa réorganisation et facilitant ses futures démarches en matière de revues fonctionnelles périodiques et élargies aux autres entités du secteur.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expert IV: Expert« Analyse coût-efficacité dans l’administration publique » (Catégorie I)&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Qualifications et compétences&lt;/strong&gt; :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Diplôme universitaire de niveau master ou équivalent dans un des domains suivants : management des organisations, ressources humaines, sciences politiques, sciences humaines et sociales ou équivalent, ou expérience équivalente (minimum 4 ans en plus des 12 ans demandés ci-dessous);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Excellente maîtrise de la langue française écrite et orale ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Excellente maîtrise des outils informatiques (Word, Excel, PowerPoint).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expérience considérée comme indispensable&lt;/strong&gt; :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Un minimum de 12 ans d&amp;#39;expérience dans les domaines liés à cette mission et notamment de formulation et de mise en place de réforme pour un meilleure rendement de l’administration publique, de l’efficacité de l’action publique, la maîtrise des coûts et génération/identification des économies ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Un minimum de 5 ans d&amp;#39;expérience en tant qu&amp;#39;expert dans des projets d&amp;#39;amélioration de la bonne gouvernance, de l&amp;#39;efficacité de l&amp;#39;action publique et de conduite du changement au sein des administrations publiques, de préférence dans les domaines de l’équipement, l’habitat et l’aménagement du territoire &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expérience considérée comme un atout&lt;/strong&gt; :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Une expérience de travail en Tunisie ou dans la zone &amp;ldquo;voisinage&amp;rdquo;;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Expérience dans l&amp;#39;analyse et la définition des périmètres de la sphère publique et dans la proposition de nouveaux cadres pour l&amp;#39;action publique et la gestion des ressources humaines dans le secteur public ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Expérience de rédaction de revues fonctionnelles et organisationnelle d&amp;#39;administrations centrales ou d&amp;#39;exercices analytiques équivalents.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:aurelie_durand@dai.com&quot;&gt;aurelie_durand@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expert III: Expert &quot; Ressources humaines gestion prévisionnelle des emplois et des compétences et de la masse salariale,&quot; (Catégorie I)</title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-iii-expert-ressources-humaines-gestion-previsionnelle-des-emplois-et-des-competences-et-de-la-masse-salariale-categorie-i</link>
      <pubDate>Mon, 24 Apr 2017 20:35:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-iii-expert-ressources-humaines-gestion-previsionnelle-des-emplois-et-des-competences-et-de-la-masse-salariale-categorie-i</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Revue fonctionnelle aupres du Ministere de l&amp;#39;equipment de l&amp;#39;habitat et de l&amp;#39;amenagement du territoire dans le cadre de la reforme de l&amp;#39;administration publique tunisienne&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La présente mission de revue fonctionnelle du Ministère de l’équipement, de l’habitat et de l’aménagement du territoire a pour objectif d’aider à la prise de décision pour la mise en oeuvre de l’Agenda de modernisation de l’administration et de la fonction publique du Gouvernement au niveau de ce Ministère. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outil d’évaluation et de décision, la revue fonctionnelle du Ministère, ses conclusions et recommandations devront faciliter la mise en oeuvre de mesures de rationalisation de ses structures en vue de tendre vers plus d’efficacité et d&amp;#39;efficience et une meilleure (ré-) allocation des ressources, notamment humaines dans le double souci d’un meilleur rendement et des économies à générer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La RF devra conduire à un projet de redéfinition : des missions qui sont dévolues au ministère, de son organigramme et des attributions de ses organes, ainsi que des responsabilités de prise de décisions au regard des fonctions clefs à remplir.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Elle devra en outre préciser :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;les besoins en effectifs les modalités de redéploiement des agents dans le context évolutif des réformes à anticiper et en particulier de déconcentration et de décentralisation, en tenant compte des impératifs d’assainissement des finances publiques, en termes de soutenabilité au regard de la maîtrise de l’évolution de la masse salariale et du rééquilibrage de dépenses publiques ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;l’impact de ces revues fonctionnelles sur les exigences à prendre en considération dans&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;le cadre des RF portant sur les autres ministères.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;L’objectif particulier de cette mission&lt;/strong&gt; est la conduite d’une revue fonctionnelle du ministère, aux caractéristiques suivantes :&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;a)  un focus sur la pertinence, la cohérence et la nécessité d’adaptation et d’adéquation des missions et des structures organisationnelles du ministère d’une part et l’allocation desressources humaines et budgétaires à ses structures d’autre part :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;dans un souci d’un meilleur rendement et de la génération d’économies y compris à travers des réorganisations internes;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;en prenant en compte les contraintes qui peuvent exister au niveau de la réaffectation des agents et leur redéploiement pour accompagner les changements de priorités et les nouveaux besoins en général et&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;quant aux limitations du cadre règlementaire statutaire, notamment les aspects relatifs à la mobilité des agents, et de rémunération et&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;en particulier en perspective de besoins de redéploiement vers les regions (services déconcentrés).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;b)  analyse (SWOT ou similaire) portant sur la capacité des services impliqués (attributionsstructures, postes affectés et instruments disponibles), pour instaurer une « gestion prévisionnelle des emplois et compétences » du secteur&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;c)  formulation de recommandations élaborées pour l’orientation et la prise de decision permettant au décideur l’identification des actions d’accompagnement à prévoir permettent d’engager le ministère dans la mise en oeuvre progressive de sa réorganisation et facilitant ses futures démarches en matière de revues fonctionnelles périodiques et élargies aux autres entités du secteur.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expert III: Expert &amp;ldquo; Ressources humaines gestion prévisionnelle des emplois et des compétences et de la masse salariale,&amp;rdquo; (Catégorie I)&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Qualifications et compétences&lt;/strong&gt; :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Diplôme universitaire de niveau master ou équivalent dans un des domains suivants : management des organisations, ressources humaines, sciences politiques, sciences humaines et sociales ou équivalent, ou expérience équivalente (minimum 4 ans en plus des 12 ans demandés ci-dessous);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Excellente maîtrise de la langue française écrite et orale ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Excellente maîtrise des outils informatiques (Word, Excel, PowerPoint).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expérience considérée comme indispensable&lt;/strong&gt; :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Un minimum de 12 ans d&amp;#39;expérience dans les domaines liés à cette mission et notamment de formulation et de mise en place de réforme d’une &amp;ldquo;gestion prévisionnelle des emplois et des compétences&amp;rdquo;, ainsi que gestion prévisionnelle des emplois et de la masse salariale et des politiques et processus de redéploiement ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Un minimum de 5 ans d&amp;#39;expérience en tant qu&amp;#39;expert dans des projets de formation professionnelle pour le développement des ressources humaines dans un environnement de conduite de changement et facilitant le redéploiement des agents publics au sein d&amp;#39;administrations employant des personnels régis selon des règles statutaires.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expérience considérée comme un atout&lt;/strong&gt; :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Une expérience de travail en Tunisie ou dans la zone de &amp;ldquo;voisinage&amp;rdquo;;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Expérience dans l&amp;#39;analyse et la définition des périmètres de la sphère publique et dans la proposition de nouveaux cadres pour l&amp;#39;action publique et la gestion des ressources humaines dans le secteur public ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Expérience de rédaction de revues fonctionnelles et organisationnelle d&amp;#39;administrations centrales ou d&amp;#39;exercices analytiques équivalents.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:aurelie_durand@dai.com&quot;&gt;aurelie_durand@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expert II: Expert du secteur couvert (Catégorie II)</title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-ii-expert-du-secteur-couvert-categorie-ii</link>
      <pubDate>Mon, 24 Apr 2017 20:29:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/expert-ii-expert-du-secteur-couvert-categorie-ii</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Revue fonctionnelle aupres du Ministere de l&amp;#39;equipment de l&amp;#39;habitat et de l&amp;#39;amenagement du territoire dans le cadre de la reforme de l&amp;#39;administration publique tunisienne&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La présente mission de revue fonctionnelle du Ministère de l’équipement, de l’habitat et de l’aménagement du territoire a pour objectif d’aider à la prise de décision pour la mise en oeuvre de l’Agenda de modernisation de l’administration et de la fonction publique du Gouvernement au niveau de ce Ministère. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outil d’évaluation et de décision, la revue fonctionnelle du Ministère, ses conclusions et recommandations devront faciliter la mise en oeuvre de mesures de rationalisation de ses structures en vue de tendre vers plus d’efficacité et d&amp;#39;efficience et une meilleure (ré-) allocation des ressources, notamment humaines dans le double souci d’un meilleur rendement et des économies à générer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La RF devra conduire à un projet de redéfinition : des missions qui sont dévolues au ministère, de son organigramme et des attributions de ses organes, ainsi que des responsabilités de prise de décisions au regard des fonctions clefs à remplir.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Elle devra en outre préciser :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;les besoins en effectifs les modalités de redéploiement des agents dans le context évolutif des réformes à anticiper et en particulier de déconcentration et de décentralisation, en tenant compte des impératifs d’assainissement des finances publiques, en termes de soutenabilité au regard de la maîtrise de l’évolution de la masse salariale et du rééquilibrage de dépenses publiques ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;l’impact de ces revues fonctionnelles sur les exigences à prendre en considération dans&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;le cadre des RF portant sur les autres ministères.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;L’objectif particulier de cette mission&lt;/strong&gt; est la conduite d’une revue fonctionnelle du ministère, aux caractéristiques suivantes :&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;a)  un focus sur la pertinence, la cohérence et la nécessité d’adaptation et d’adéquation des missions et des structures organisationnelles du ministère d’une part et l’allocation desressources humaines et budgétaires à ses structures d’autre part :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;dans un souci d’un meilleur rendement et de la génération d’économies y compris à travers des réorganisations internes;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;en prenant en compte les contraintes qui peuvent exister au niveau de la réaffectation des agents et leur redéploiement pour accompagner les changements de priorités et les nouveaux besoins en général et&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;quant aux limitations du cadre règlementaire statutaire, notamment les aspects relatifs à la mobilité des agents, et de rémunération et&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;en particulier en perspective de besoins de redéploiement vers les regions (services déconcentrés).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;b)  analyse (SWOT ou similaire) portant sur la capacité des services impliqués (attributionsstructures, postes affectés et instruments disponibles), pour instaurer une « gestion prévisionnelle des emplois et compétences » du secteur&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;c)  formulation de recommandations élaborées pour l’orientation et la prise de decision permettant au décideur l’identification des actions d’accompagnement à prévoir permettent d’engager le ministère dans la mise en oeuvre progressive de sa réorganisation et facilitant ses futures démarches en matière de revues fonctionnelles périodiques et élargies aux autres entités du secteur.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expert II: Expert du secteur couvert (Catégorie II)&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Qualifications et compétences :&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Diplôme d&amp;#39;enseignement supérieur de niveau master ou équivalent dans un des domaines suivants : management des organisations, sciences politiques, sciences humaines et sociales ou équivalent. En l&amp;#39;absence de ce diplôme, une expérience professionnelle équivalente (minimum 3 ans en plus des 5 ans demandés ci-dessous) est exigée ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Excellente maîtrise de la langue française écrite et orale ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Excellente maîtrise des outils informatiques courants (Word, Excel, PowerPoint).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Expérience considérée comme indispensable :&lt;/p&gt;

&lt;p&gt; Un minimum de 6 ans d&amp;#39;expérience dans les domaines liés à cette mission et notamment dans la conduite de revues fonctionnelles et/ou organisationnelles d&amp;#39;administrations publiques en vue d’orienter des réformes et les prises de décision au plus haut niveau, ou d&amp;#39;exercices analytiques équivalents ;
 Un minimum de 5 ans d&amp;#39;expérience en tant qu&amp;#39;expert dans des projets de modernisation de départements ministériels notamment dans des domaines spécifiques au secteur considéré.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*&lt;em&gt;Expérience considérée comme un atout *&lt;/em&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Une expérience dans le domaine en Tunisie ou dans la zone de voisinage ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une bonne connaissance des procédures et des modalités d&amp;#39;intervention de l’Union européenne dans les pays du voisinage sud ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Expérience de conduite du dialogue social et du changement au sein d&amp;#39;administrations publiques, notamment dans les pays en transition&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:aurelie_durand@dai.com&quot;&gt;aurelie_durand@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chef d&#39;équipe - Expert &quot; Organisation dans les domaines de l’équipement, l’habitat et l’aménagement du territoire&quot; (Catégorie I)</title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/chef-dequipe-expert-organisation-dans-les-domaines-de-lequipement-lhabitat-et-lamenagement-du-territoire-categorie-i</link>
      <pubDate>Mon, 24 Apr 2017 20:22:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/chef-dequipe-expert-organisation-dans-les-domaines-de-lequipement-lhabitat-et-lamenagement-du-territoire-categorie-i</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Revue fonctionnelle aupres du Ministere de l&amp;#39;equipment de l&amp;#39;habitat et de l&amp;#39;amenagement du territoire dans le cadre de la reforme de l&amp;#39;administration publique tunisienne&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La présente mission de revue fonctionnelle du Ministère de l’équipement, de l’habitat et de l’aménagement du territoire a pour objectif d’aider à la prise de décision pour la mise en oeuvre de l’Agenda de modernisation de l’administration et de la fonction publique du Gouvernement au niveau de ce Ministère. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outil d’évaluation et de décision, la revue fonctionnelle du Ministère, ses conclusions et recommandations devront faciliter la mise en oeuvre de mesures de rationalisation de ses structures en vue de tendre vers plus d’efficacité et d&amp;#39;efficience et une meilleure (ré-) allocation des ressources, notamment humaines dans le double souci d’un meilleur rendement et des économies à générer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La RF devra conduire à un projet de redéfinition : des missions qui sont dévolues au ministère, de son organigramme et des attributions de ses organes, ainsi que des responsabilités de prise de décisions au regard des fonctions clefs à remplir.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Elle devra en outre préciser :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;les besoins en effectifs les modalités de redéploiement des agents dans le context évolutif des réformes à anticiper et en particulier de déconcentration et de décentralisation, en tenant compte des impératifs d’assainissement des finances publiques, en termes de soutenabilité au regard de la maîtrise de l’évolution de la masse salariale et du rééquilibrage de dépenses publiques ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;l’impact de ces revues fonctionnelles sur les exigences à prendre en considération dans&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;le cadre des RF portant sur les autres ministères.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;L’objectif particulier de cette mission&lt;/strong&gt; est la conduite d’une revue fonctionnelle du ministère, aux caractéristiques suivantes :
a)  un focus sur la pertinence, la cohérence et la nécessité d’adaptation et d’adéquation des missions et des structures organisationnelles du ministère d’une part et l’allocation desressources humaines et budgétaires à ses structures d’autre part :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;dans un souci d’un meilleur rendement et de la génération d’économies y compris à travers des réorganisations internes;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;en prenant en compte les contraintes qui peuvent exister au niveau de la réaffectation des agents et leur redéploiement pour accompagner les changements de priorités et les nouveaux besoins en général et&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;quant aux limitations du cadre règlementaire statutaire, notamment les aspects relatifs à la mobilité des agents, et de rémunération et&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;en particulier en perspective de besoins de redéploiement vers les regions (services déconcentrés).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;b)  analyse (SWOT ou similaire) portant sur la capacité des services impliqués (attributionsstructures, postes affectés et instruments disponibles), pour instaurer une « gestion prévisionnelle des emplois et compétences » du secteur.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;c)  formulation de recommandations élaborées pour l’orientation et la prise de decision permettant au décideur l’identification des actions d’accompagnement à prévoir permettent d’engager le ministère dans la mise en oeuvre progressive de sa réorganisation et facilitant ses futures démarches en matière de revues fonctionnelles périodiques et élargies aux autres entités du secteur.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expert I: Chef d&amp;#39;équipe - Expert &amp;ldquo; Organisation dans les domaines de l’équipement, l’habitat et l’aménagement du territoire&amp;rdquo; (Catégorie I)&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*&lt;em&gt;Qualifications et compétences *&lt;/em&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Diplôme d&amp;#39;enseignement supérieur de niveau master ou équivalent dans un des domaines suivants : management des organisations, sciences politiques, sciences humaines et sociales ou équivalent. En l&amp;#39;absence de ce diplôme, une expérience professionnelle équivalente (minimum 4 ans en plus des 12 ans demandés ci-dessous);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Excellente maîtrise de la langue française écrite et orale ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Excellente maîtrise des outils informatiques courants (Word, Excel, PowerPoint).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expérience considérée comme indispensable&lt;/strong&gt; :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Un minimum de 12 ans d&amp;#39;expérience dans les domaines liés à cette mission et notamment de rédaction de revues fonctionnelles et organisationnelles d&amp;#39;administrations centrales ou d&amp;#39;exercices analytiques équivalents en vue d’orienter des reformes et orientation des décideurs ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Un minimum de 5 ans d&amp;#39;expérience en tant qu&amp;#39;expert dans des projets de modernisation notamment dans les domaines de l’équipement, l’habitat et l’aménagement du territoire.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Expérience considérée comme un atout :&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une expérience dans le domaine en Tunisie ou dans la zone de voisinage ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une bonne connaissance des procédures et des modalités d&amp;#39;intervention de l’Union européenne dans les pays du voisinage sud ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Expérience de conduite du dialogue social et du changement au sein d&amp;#39;administrations publiques, notamment dans les pays en transition.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:aurelie_durand@dai.com&quot;&gt;aurelie_durand@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Senior Expert on Layout Design of Integrated Circuits </title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/senior-expert-on-layout-design-of-integrated-circuits</link>
      <pubDate>Sat, 22 Apr 2017 08:45:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/senior-expert-on-layout-design-of-integrated-circuits</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Technical Assistance to develop a strategy for Intellectual Property (IP) Protection&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The objective of the project is to allow better exploration, promotion and protection of geographical indications as well as layout design integrated circuits. Specifically:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Assist in establishing a functional and effective system of protection for GIs and in developing a functional and effective system of protection of layout of integrated circuit;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Finalise the implementing of regulations on GIs and Integrated Circuits;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Train and build capacity of technical staff of the IPO dealing with GIs and integrated circuits&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expert 2 – Senior Expert on Layout Design of Integrated Circuits (Cat. I&lt;/strong&gt;)&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Master’s Degree in Engineering or equivalent;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;At least 12 years of experience in the sector (s) related to matters regarding Intellectual Property Rights with at least five (5) years of working experience on procedures for registration of layout design of integrated circuit;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;At least 10 years of working experience on issues pertaining to layout design of integrated circuits;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Good working experience on intellectual property analysis on integrated circuits;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Experience in drafting technical documentation and reports;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Excellent communication and writing skills in English. Ability to speak French will be an advantage.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:lina_forgeaux@dai.com&quot;&gt;lina_forgeaux@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Senior IP Expert on Geographical Indication </title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/senior-ip-expert-on-geographical-indication</link>
      <pubDate>Sat, 22 Apr 2017 08:37:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/senior-ip-expert-on-geographical-indication</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Technical Assistance to develop a strategy for Intellectual Property (IP) Protection&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The objective of the project is to allow better exploration, promotion and protection of geographical indications as well as layout design integrated circuits. Specifically:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Assist in establishing a functional and effective system of protection for GIs and in developing a functional and effective system of protection of layout of integrated circuit;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Finalise the implementing of regulations on GIs and Integrated Circuits;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Train and build capacity of technical staff of the IPO dealing with GIs and integrated circuits&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Expert 1 – Senior Expert on Geographical Indication (Cat. I&lt;/strong&gt;)&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Master’s Degree in Agriculture, Food processing, Food quality systems or combination or equivalent;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;At least 12 years’ experience in the sector related to matters regarding IP or any relevant discipline with at least 5 years of working experience on procedures for registration of GI;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;At least 10 years of working experience in agricultural production, food processing and implementation of food quality production systems;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Proven knowledge on issues pertaining to GI and the agricultural sector, traceability and labelling, food supply chain and verification and control schemes;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Experience in drafting technical documentation and reports;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Excellent communication and writing skills in English. Ability to speak French will be an advantage&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:lina_forgeaux@dai.com&quot;&gt;lina_forgeaux@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cat.III Logistics Coordinator</title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/catiii-logistics-coordinator</link>
      <pubDate>Fri, 21 Apr 2017 12:06:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/catiii-logistics-coordinator</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;EU-China Young Farmers Programme&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;This action will contribute to PI Objective 1: To enhance EU bilateral, regional, inter-regional and multilateral cooperation and partnership strategies through reinforcement of policy dialogues. The action will address this objective in particular through reinforcement of policy dialogue on agriculture and the development, the adoption and the implementation of collective approaches and responses to challenges of global and/or mutual concern, in particular in the areas of sustainable agriculture and rural development.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The &lt;strong&gt;Overall Objective&lt;/strong&gt; of the action is to improve EU-China cooperation on agriculture:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Through improved uptake of modern and sustainable techniques and practices in farming, food transformation and rural development resulting from the know-how and experiences shared between the EU and China and capacity built among young farmers&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Through further dissemination of recommendations and good practices to practitioners and policy makers in China. The Agenda 2030 and COP 21 implementation offer a momentum for Chinese Authorities to re-orient their policies. Experiences with the young farmers&amp;#39; generation could play its role in that respect;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;By providing opportunities to establish closer links between agri-food businesses, national and regional authorities in Europe and future young professional working in the agricultural sector in China;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;For the EU MS farmers, the participation in the workshops and study visits in China will allow them to get to know the realities and best practices of the Chinese agricultural model. For the sector&amp;rsquo;s professionals this will be important experience.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;The &lt;strong&gt;Specific Objectives&lt;/strong&gt; of the action will be to:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Inform in an interactive and practice-oriented way young Chinese farmers and sector professionals of the modern and sustainable techniques and practices in farming, food transformation, quality and safety standards and rural development in the EU; &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Compare the EU know-how and best practices with the experiences of the Chinese farmers and the sector policy environment in China and possibly use in the EU experiences and knowhow acquired through the project;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Build the relevant capacities among the participants;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Identify good practices and disseminate this knowledge and experience to a wider audience in rural areas and policy makers. Identification of added value of certain EU farming practices, and of practical young farmer policies, by Chinese participants should be a source of inspiration for the Chinese authorities which are in the process of a major agricultural policy reform which might, in the future, have huge impacts on world agricultural markets, global food security and stability in China (nexus rural-urban areas).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Location visits&lt;/strong&gt;: Brussels, 2 EU member states TBD, selected Chinese provinces
&lt;strong&gt;Project duration&lt;/strong&gt;: 18 months&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Logistics Coordinator&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Qualification and skills&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Education at the level of BSc Degree or instead 3 years of professional experience in&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;addition to the general experience in a sector related to the task involved.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Working experience in project management, logistics, organisation of seminars, events and study group visits.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Excellent communication and organisational abilities.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Proficiency in English (spoken, written and comprehension).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Assets&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Proficiency in Mandarin Chinese and/or any other European languages.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Working experience in China or with Chinese authorities in a field related to the Assignment&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Civil servants and other staff of the public administration of China, regardless of their administrative situation, shall not be recruited as experts&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:aurelie_durand@dai.com&quot;&gt;aurelie_durand@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cat.II Policy Expert – with expertise in European and Chinese agriculture</title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/catii-policy-expert-with-expertise-in-european-and-chinese-agriculture</link>
      <pubDate>Fri, 21 Apr 2017 11:29:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/catii-policy-expert-with-expertise-in-european-and-chinese-agriculture</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;EU-China Young Farmers Programme&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;This action will contribute to PI Objective 1: To enhance EU bilateral, regional, inter-regional and multilateral cooperation and partnership strategies through reinforcement of policy dialogues. The action will address this objective in particular through reinforcement of policy dialogue on agriculture and the development, the adoption and the implementation of collective approaches and responses to challenges of global and/or mutual concern, in particular in the areas of sustainable agriculture and rural development.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The &lt;strong&gt;Overall Objective&lt;/strong&gt; of the action is to improve EU-China cooperation on agriculture:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Through improved uptake of modern and sustainable techniques and practices in farming, food transformation and rural development resulting from the know-how and experiences shared between the EU and China and capacity built among young farmers&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Through further dissemination of recommendations and good practices to practitioners and policy makers in China. The Agenda 2030 and COP 21 implementation offer a momentum for Chinese Authorities to re-orient their policies. Experiences with the young farmers&amp;#39; generation could play its role in that respect;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;By providing opportunities to establish closer links between agri-food businesses, national and regional authorities in Europe and future young professional working in the agricultural sector in China;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;For the EU MS farmers, the participation in the workshops and study visits in China will allow them to get to know the realities and best practices of the Chinese agricultural model. For the sector&amp;rsquo;s professionals this will be important experience.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;The &lt;strong&gt;Specific Objectives&lt;/strong&gt; of the action will be to:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Inform in an interactive and practice-oriented way young Chinese farmers and sector professionals of the modern and sustainable techniques and practices in farming, food transformation, quality and safety standards and rural development in the EU; &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Compare the EU know-how and best practices with the experiences of the Chinese farmers and the sector policy environment in China and possibly use in the EU experiences and knowhow acquired through the project;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Build the relevant capacities among the participants;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Identify good practices and disseminate this knowledge and experience to a wider audience in rural areas and policy makers. Identification of added value of certain EU farming practices, and of practical young farmer policies, by Chinese participants should be a source of inspiration for the Chinese authorities which are in the process of a major agricultural policy reform which might, in the future, have huge impacts on world agricultural markets, global food security and stability in China (nexus rural-urban areas).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Location visits&lt;/strong&gt;: Brussels, 2 EU member states TBD, selected Chinese provinces
&lt;strong&gt;Project duration&lt;/strong&gt;: 18 months&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Policy Expert – with expertise in European and Chinese agriculture&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Qualifications and skills&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Education at the level of Masters&amp;#39; Degree in a field related to the assignment&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;(agriculture, environmental policies, external relations, etc.) – or at least 6 years of&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;professional experience in addition to the general experience.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Specific working experience in topics related to the assignment, in particular in the&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;agro-food sector, agricultural sustainability, innovation.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Knowledge of EU agricultural and environmental policies.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Knowledge of Member States&amp;#39; agro-food sectors and of institutional competences at&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;EU, national and local levels;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Proven experience in leading and coordinating international teams.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Working experience in the organisation of seminars, events and study group visits.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Assets&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Five years of professional experience in a segment of EU-China agricultural cooperation that is related to the assignment.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Working experience in or with China.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Civil servants and other staff of the public administration of China, regardless of their administrative situation, shall not be recruited as experts.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:aurelie_durand@dai.com&quot;&gt;aurelie_durand@dai.com
&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Three Cat.II Experts in Regional, Integration, Trade and Competitiveness </title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/three-catii-experts-in-regional-integration-trade-and-competitiveness</link>
      <pubDate>Thu, 20 Apr 2017 07:06:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/three-catii-experts-in-regional-integration-trade-and-competitiveness</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Formulation mission for the second phase of the West Africa Competitiveness Programme Demande de prestations n° 2017/385003&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The common overall objective of the programme (first and second phase) is to ‘’Strengthen the competitiveness of West Africa through an enhanced level of production, transformation and export capacities of the private sectors in line with the regional and national industrial and SME strategies’’.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The specific objective is ‘’to improve the performance and growth of selected priority sectors and value chains and related services by stimulating their contribution to industry, regional trade, exports’ and job creation.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The programme will put an emphasis on key value chains in line with priorities at regionaland national levels.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*&lt;em&gt;Three Cat.II Experts in Regional, Integration, Trade and Competitiveness
*&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Education, and duration of equivalent experience: (Category II)&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Advanced degree (M.Sc., M.A, Ph.D. or equivalent) in economics, industrial economics, international trade, finance, management, public sector, private sector development and competitiveness related disciplines or equivalent professional experience. First university degree with significant years of experience (minimum 10 years) in relevant sectors may be considered instead of the advanced degree.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Experience&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Minimum 6 years of international experience in the field of international trade, regional integration, private sector development and competitiveness&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Experience in formulation and identification of private sector and competitiveness support programmes financed or implemented by international donors and organizations demonstrated by having been team member in at least 3 similar assignments&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Knowledge of competitiveness, trade, Economic Partnership Agreement (EPA) and regional integration issues and of the support to the private sector in Sub-Saharan Africa&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Good knowledge of private sector development support policies and instruments (e.g. business environment, quality / SPS standards, value-chain development, support to micro, small and medium-sized enterprises, clusters, support to innovation, increasing access to finance, sustainable agriculture) demonstrated by having been team member in more than 3 assignments covering one or more of the mentioned domains.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Excellent co-ordination, negotiation and mediation skills demonstrated by having been team leader in at least one assignment.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;In the particular case for the expert proposed for the country mission to Senegal specific expertise on the ITC sector is needed in order to improve the sector analysis of the identification document.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Language skills&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;The experts are required to have a very good command of French and English both written and oral.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Knowledge of Portuguese is an asset.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:nicte_garcia-soria@dai.com&quot;&gt;nicte_garcia-soria@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Team Leader: Senior Expert in Regional, Integration, Trade And Competitiveness</title>
      <link>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/team-leader-senior-expert-in-regional-integration-trade-and-competitiveness</link>
      <pubDate>Thu, 20 Apr 2017 06:58:00 +0000</pubDate>
      <author>Penny  Buckle</author>
      <guid>http://frameworkcontracts.com/current-opportunities/team-leader-senior-expert-in-regional-integration-trade-and-competitiveness</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Formulation mission for the second phase of the West Africa Competitiveness Programme Demande de prestations n° 2017/385003&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The common overall objective of the programme (first and second phase) is to ‘’Strengthen the competitiveness of West Africa through an enhanced level of production, transformation and export capacities of the private sectors in line with the regional and national industrial and
SME strategies’’.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The specific objective is ‘’to improve the performance and growth of selected priority sectors and value chains and related services by stimulating their contribution to industry, regional trade, exports’ and job creation.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The programme will put an emphasis on key value chains in line with priorities at regional and national levels.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Team Leader: Senior Expert in Regional, Integration, Trade And Competitiveness&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Education, and duration of equivalent experience: (Category I)&lt;/strong&gt;
Advanced degree (M.Sc., M.A, Ph.D. or equivalent) in economics, industrial economics, international trade, finance, management, public sector, private sector development and competitiveness related disciplines or equivalent professional experience. First university degree with significant years of experience (minimum 15 years) in relevant sectors may be considered instead of the advanced degree.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Experience&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Minimum 12 years of international experience in the field of international trade, regional integration, private sector development and competitiveness &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Experience in formulation and identification of private sector and competitiveness support programmes financed or implemented by international donors and organizations demonstrated by having been team leader in at least 3 similar assignments&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Knowledge of competitiveness, trade, Economic Partnership Agreement (EPA)/PAPED and regional integration issues and of the support to the private sector in Sub-Saharan Africa&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Good knowledge of private sector development support policies and instruments (e.g. business environment, quality / SPS standards, value-chain development, support to micro, small and medium-sized enterprises, clusters, support to innovation, regional agencies &amp;amp; intermediate organisations to support private sector) demonstrated by having been team member in more than 5 assignments covering one or more domains of the mentioned domains&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Excellent co-ordination, negotiation and mediation skills demonstrated by having lead more than 3 assignments as team leader.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Language skills&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;The expert is required to have a very good command of French and English both written and oral.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Knowledge of Portuguese is an asset.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;If you meet the requirements and would be interested in applying for this role please email your CV in EC format to &lt;a href=&quot;mailto:nicte_garcia-soria@dai.com&quot;&gt;nicte_garcia-soria@dai.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WE ARE ONLY ABLE TO RESPOND TO CANDIDATES WHO MEET THE SPECIFICATIONS&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
